對SupperMoment沒有最失望 只有更失望

【 當蒼老的Supper Moment遇上革命 — 搖滾叛徒 】

曾經紅極一時，Supper Moment偏偏係2019潛水一整年，去到今日，終於帶住十一隻新歌以網上音樂會姿態重新出現係本地樂壇。

聽完呢場音樂會，同埋三首普通話新歌，我終於確定呢隊樂隊，再也唔係我地認識中嘅嗰隊Supper Moment。

「人生夢一場，革命至蒼老。」

係Supper Moment未憑無盡爆紅之前，2012年，反國教那年夏天，佢地曾經係台上改編自己嘅作品Wake Up City，叫香港人「雙手交叉響應，別做啞巴，人民正在捍衛這一個夜晚，為明日香港爭氣」，再係Facebook分享呢段Live片段，指「抗爭並不簡單，盡力捍衛著這個家！」

而呢個「反國教Version Wake Up City」已經從官方YouTube頻道中被移除。

今日嘅Online Concert中，好多人為SM護航，甚至搬出「聽歌就聽歌，點解要講政治」嘅論調。如果話搖滾音樂，唔係攞黎為社會嘅不公發聲嘅話，2012年嘅SM四子，聽到大概都會嗤之以鼻。

冇左「搖滾，為亂世翻起一次燙滾」，但今日Sunny依然用普通話唱住「一个摇滚故事就这样开始，不变的还是music」，幾咁諷刺。

—

網上演唱會嘅Outro係新歌《祈》，相信會係新專輯嘅重點派台作。好多Fans話呢首歌係正面反擊「鬥黃撚」，歌詞係咁：

「你看到黑色，我看到彩色。Even if we can't always be the same. 也有種方式。Don't let the hatred paralyze you. Coz Love is great.」

Fans話，係典型嘅「Supper正能量」。
我淨係想問，訓左幾耐？

大愛、包容、和諧、互愛、互諒，講出黎固然好聽，但只係適用於係太平盛世。當敵人嘅槍枝指住我朋友嘅頭，當敵人嘅子彈打係我同學身上，Supper Moment只有重覆陳腔濫調：「大家唔同睇法，但都可以互相愛大家架嘛～」

麻木，離地，偽善，何不食肉糜，難聽過粗口十倍。

—

「六月，Sunny都有比人影過去過遊行，點解要鬥黃？」

一）愛之深，責之切。
我唔會打幾百字去屌陳百祥撐警，因為我對佢冇期望亦冇失望。但SM，曾經早係八年前就識得叫香港人捍衞這個家，但到幾萬名香港年輕人，即使力量微不足道，但為香港呢個家可以付出到頭破血流嘅時候，佢地作為曾經係最紅嘅Band，有住咁大嘅影響力，卻選擇左默沉。香港人看在眼內，只有無盡失望。

二）搖滾。
2009年，夏韶聲去民建聯嘅音樂會表演。一大批Band友到場抗議，拉起「搖滾不容殺人政權」嘅橫額。「音樂還音樂，政治還政治」呢啲Bullshit，呃下無知婦儒尚可。任何一個人對「搖滾」兩隻字有基本認識，都知搖滾嘅精神，在於反建制，在於擁抱自由。所以你見到Per Se新歌MV係二橋取景，RubberBand係2019年出《漫長》，KOLOR出《進退》、《天地無用》，甚至連曾經比萬千Band友嘲笑唔係Band嘅Dear Jane，黎到2020年，都會用《銀河修理員》打下刷邊球。SM? 只有中国巡演，三首普通話新歌，同埋叫大家大愛包容。

音樂，唔係只係音符嘅組合，更加重要嘅係當中嘅靈魂。

搖滾，唔係結他嘅Distortion開到幾大，而係當中嘅信念有幾經得起世代嘅考驗。

今日聽完Supper Moment成個演唱會，作為一個立身於亂世中嘅香港年輕人，我係呢十一首硬銷「大愛包容」、「小確幸」嘅歌中，再搵唔到半點嘅共鳴。整個演唱會，失去左靈魂同信念，只有比平庸更平庸。

但正所謂「背棄了理想，誰人都可以」，這些年來，見風使帆嘅人香港人早就見慣不怪。即使我抱住「比多次機會」嘅心態聽完整個音樂會但失望而回，也就只能夠祝福SM，希望你地三首普通話新歌，可以比你地係中国巿場大賣。你地既然選擇唔會回應香港人身處嘅呢個時代，即係你亦唔需要香港樂壇呢個巿場，但同樣地，香港人亦唔再需要《無盡》，唔再需要Supper Moment殘留的軀殼。

—

「人人也分黨分派 勇敢擺姿態」
「為何我安享收買 隨便去賣乖」
「這血液搖滾 可惜不再悲憤 我淪落到凡塵」
「往日好勝 已沒血性 這樣慣性 遊戲被你決定」

《 搖滾叛徒 》 — 周國賢

—

鬥黃？

無數同道人為香港付出左多年自由，如果有影響力嘅人，付出多半點，反而講多半句都唔敢，我實在無辦法欣賞。

原文：

好文一推
完全同意
冇期望過 點會有失望呢個論點

好懷念sunny有一次鐵樹show喺台度過689係仆街

老實講如果beyond仲係度，分分鐘奶得仲勁人仔咁吸引

「討厭的我」原來預言未來嘅自己

心諗邊個寫篇咁到肉的文

睇到最後原來係周國腎

柒左原來只係引用佢嘅歌

不過篇文寫得幾好

只係作者 文末 節錄 周爸爸 首 《搖滾叛徒》歌詞 only 炸 !?

濕尻MOMENT

咩影到都係得個up 字冇圖

自從知道佢地生活喺平行時空，我就已經冇聽過佢地d歌

你看到黑色，我看到彩色

先唔講
警察世家出身既人寫呢句野
會唔會直頭仆街到暗撐緊黑警

就算當唔係，
呢句只係好大愛 講人同事有好多角度
咁都好撚on9
香港而家呢啲年代，721 831 國安法 乜都有
仲想表達呢啲大愛 互愛既msg？見到都嬲

篇文都講到明佢有出過去啦 仲唔夠？又鬥黃？ 又唔見你講啲連街都無上嘅藝人

好文一推
對佢哋有期望所以先會咁難過

肯定啦

因為佢哋係玩搖滾嘅band，基於搖滾精神同往績，期望值會比其他藝人高。正如點解今次咁多人對謝安琪失望一樣。唔係鬥唔鬥黃，係批評緊SM冇咗當初比大家嘅精神。

本來唔知佢地有網上演唱會，見到post先去youtube search

就算唔講政治住

啲歌真係好普通同聽到唔耐煩

十一首有八首節奏差唔多

仲要內容九首都係愛情歌

咁既band？不了

踏上搵林鄭旅途

當一隊band寫歌要就住就住 唔敢得失呢邊果邊既時候
佢地就已經無左靈魂, 無靈魂既音樂 仲點可以再打動到人心

咪搞笑啦，香港市場
有邊個淨係靠香港都搵到食架？俾個例子黎聽下啦

同星爺一樣

一上去就江朗才盡

好文

搖滾精神都唔知就收皮啦

咪撚再唱無盡

SM都算係香港人養大嘅band啦。紅到佢哋又換靚studio又拍曬廣告咁喎。嗰時佢哋都未入大陸市場。

鐵樹蘭開始聽,再見！

佢地有幾搖滾 睇過?

相反Rubberband 黃就無人理會

人生夢一場革命至蒼老

呢句既理解應該係無逗號
你發夢夢想自己革命直至蒼老(都係得個想字)
唔係真實

「音樂還音樂，政治還政治」呢啲Bullshit，呃下無知婦儒尚可。
佢哋個聽眾群咪係一班扮識音樂實則追星嘅女人

湿鳩毛文

奶埋人仔

又佢地冇人識聽到上紅館 真係好失望

聽dear j 都唔再聽濕尻

甚至連曾經比萬千Band友嘲笑唔係Band嘅Dear Jane，黎到2020年，都會用《銀河修理員》打下刷邊球。

屌，仲要archive曬之前啲post

好彩李小龍，黃霑，黃家駒，張國榮死咗，只有死咗嘅人係唔會賴共

當堂安心晒

push

話咁快就有護主

佢哋玩音樂係為咗搵食 為夢想玩音樂嘅年紀 佢哋已經過咗 同埋經歷咗

我諗佢就黎唔記得咩叫 鐵樹蘭

文筆好靚 推

唔好玩啦呢隊濕尻moment 都叫搖滾?

鬥黃

其實無話一定要唱首抗爭歌
好似RB 咁唱正能量激勵人心歌都得
依家仲出國語歌 唔係我地放棄你
而係SM 揀左放棄我地

有冇人可以答我點解Wake Up City喺官方youtube channel消失左

走去聽kolor 啦，正咁多，又黃到金

搵到食咪又係比你屌食人血饅頭

人民幣咁好味

有名你叫濕鳩
好快就好似東江水咁
真好喝

聽返橙海、撼動、Love is Nearby
其實新碟咁嘅樣，我又唔係覺得好意外

周爸

漏撚咗中流砥柱ToNick
黃到金

咁可以話佢地淆底
同以前唔同 係好令人失望

但奶共又好似真係唔係播

重申：濕扒係令人好撚失望，但新碟製作質素個人認為佢哋係行得好前同好高質

聽Kolor啦

濕鳩毛文
身無分文

有得奶，就算唔想奶，比人㩒住奶，但係心入面其實都係覺得好爽。

佢個論點好薄弱
小心無出個po嘅五毛扮兩極

正如講到自己hkhiphop OG既奶其/刀boy，比人屌護旗係抵死

唔係話要你哋講光復香港，你哋講句香港人加油，我已經收貨，但你哋選擇隱形

咁既實力大陸人都唔要啦

搖滾係對社會同生命嘅吶喊
Supper moment不了

識聽搖滾背叛呢首歌
證明係鐵fans, 推支持周仔

國家國家 我熱愛國家

如果娒姐仲起度會唔會好似Hocc咁撐我地

人生夢一場 革命至蒼老

我一邊追post一邊諗緊呢個問題

奶共刀boy ：親 我們要講點英文 國際點

濕鳩魔人

人生夢一場要人仔安老～～

今年投kolor啦

[本地Band] Supper出新碟竟然無人討論？

入面幾撚多護主犬 屌人翻舊帳喎

想問銀河修理員刷左咩邊

樓主講一大輪都係鬥黃，繼續搞死多啲香港音樂啦

唉 變左sup 9 moment

唔明嗰啲一定係成日問幾時幫達哥平反嘅傻仔
如果一路都港豬底唔出聲嘅根本冇人會理

唔關年紀事係關份人事
你睇Kolor成班阿叔
以前都去中國開show
到19年726佢地係香港開show
話「有啲地方去唔到咪算囉」
仲記得個時全場一齊嗌光時口號
727係元朗遊行Kolor仲叫我地聽日小心啲

睇到呢隊野起晒雞皮 肉酸到

推

由第一隻碟 indie show聽到開始紅個陣
已經無再聽
幾個成員屋企都做黑警
D歌又愈嚟愈無變化

草猛都係徒弟 有無奶？

真係諗唔撚明，美國班藝人就咁反政府，香港果班就一直奶

唔撚係鬥
係叫班撚屌做自己
揾人仔冇錯，錯就錯在做以前憎恨嘅自己

ym詞睇清楚先啦

最癲係個散場音樂

Dear Jane 4個都有表態啦，已經唔只刷邊

只聽kolor

人民幣真香

鬥黃嗰啲 真係弱撚智
樓豬依啲廢物就唔該收皮啦

我自己都鍾意 KOLOR , 佢地 2018 一樣有上支那開SHOW
咁又點 ? 宣傳用埋簡體啦 , 咁又點 ?

班鬥黃撚 以為自己好撚醒目
但其實只係一班被一毛帶左風向既智障人士

咁只可以講佢地不合時宜囉

無盡奶共旅途

咁撚垃圾都接近國際

點解咁多人唔識分 支那話 同 國語 ?
支那話 就係 支那話
國語 就係 國語

supper 琴晚嗰三四首 好明顯係 國語 feel
擺明想打入台灣市場

18年08年連登仔夠話自己係中國人啦
你有無去睇Kolor 19年麥花臣場show呀

19 moment

有咩問題
一定要分黃藍先得？

一世都記得既演唱會

我估佢哋第時演唱會肯定唔敢再講：“我哋一齊舉起呢個手勢”

一隊消費夢想依個主題既band
Band仔無火不如收皮啦

人生夢一場革命到蒼老
革撚左去邊到啊濕鳩moment.....

SM 2020 no show
Kolor 表晒態

你睇下濕鳩上一次巡演幾多場係支那幾多場係台灣
先再搬呢啲藉口啦

弱撚智

人地調整期呀 緊係無出 show 啦 白痴仔

你真心定假膠

真 雖然唔鐘意鬥黃呢個詞
但係追擊以前啲嘢有乜用
起碼人哋有表過態
唔好同我拎達哥講 達哥係迫於無奈先表態
完全唔同情況
不過啲歌係垃圾係事實

聽rubberband kolor nowhere boys好過啦

RMB面前
Sunny只係一條狗

做啞仔做中立撚唔出聲其實冇問題
不過唔使旨意我哋仲會聽同撐囉

beyond個陣咪要打入日本市場
世界咁大 得中國市場？

應該係幼稚園英文程度嘅弱智仔

調整去人民幣模式SM而家爭個微信號護旗
你估佢再喺紅館開show，下場會唔會同老千嬅一樣

RubberBand
你含含撚先啦ok

有革命2隻字
仲叫人舉起呢個手勢

睇嚟SM以後都唔敢再唱無盡

根本想知有冇屌錯人
去 youtube 睇下 live 留言就知

琴晚有成十幾隻一毛嗰兩邊分化
又叫人唔好擺政治上枱 , 轉嗰頭用簡體打屌原來佢地黃架

成班智障仲以為好撚醒目
鬥黃 根本就係敵人用嚟分化內部既方法之一
班垃圾 經過2019 都無進化過個腦

唔會 大把人護航
所以佢哋先唔撚理你點屌佢地變左

叫咩無盡
叫奶盡算啦

China moment

有幾個成員屋企都做黑警咁嚴重？
好似淨係聽過sunny老豆(?)

2019年已經係台灣出國語碟 跑宣傳喇 仲搞埋簽唱會同演唱會

呢個真
ToNick又係黃到出面

有期望 所以失望

音樂唔係單係音樂兩個字
仲有佢既靈魂同態度
俾啲深度ok?
係既話聽midi得啦 洗咩要歌詞同人演繹

冇辦法，好多香港人其實分唔清楚
風格想去似國際
同水平真係達到國際 係兩回事嚟

香港人有時仲好落後，同幾廿年前仲係一樣，每每聽到一啲歌或者一隊band想扮外國野，就會嘩一聲 好外國feel呀 跟住就濕，就好似食到扮日式其實用粉溝，整得衰既拉麵，都會話呢碗麵好日本 所以好興奮咁

2020啦 唔好再幾廿年前果種思想，其實外唔外國，國唔國際又點，重點應該係首歌本身做得好唔好先

期望愈大
失望愈大姐...

聽Rubberband Kolor好過啦 仲聽濕9

真 唔會再俾錢佢賺

行得好前？？
屌都唔撚敢屌共產黨同我講行得好前？

改普通話版寫過d詞咪得

點先叫唔鬥黃
六月之後啞足年半 開槍睇唔到 圍城睇唔到
唔出聲扮一切正常 而家仲出國語歌 咁都叫黃?
梁振英都譴責過屠城啦 而家又唔可以鬥黃?

你又知淨係台灣
啲留言大把殘體字就知咩事啦
國際又點 佢比香港人放棄左
去到台灣 同hocc呢啲比 佢又冇出過聲 香港又唔係紅 邊撚個聽佢
所以到最後都係返大陸

整首歌叫人唔好分顏色
年半喇 咩人會叫你唔好分顏色? 我淨係知一定唔會係黃囉

無盡都算啦 機械人敢唔敢唱

其實都唔難明白點解濕鳩會行呢條路

篇文寧願提DJ都冇提tonick 你咪知到底香港人有幾識欣賞有表態既band囉

唔好意思無乜留意佢地
有無？

2018年前嘅SM

到最後，搖滾都要向錢低頭？

一場台北 十場支那嘛
咩成都東莞你諗到嘅都去齊

tonick啲曲風喺香港係少人聽啲嘅
不過逆流 kolor ios咪仲少眾

無聽過呢隊野既歌

聽住警察世家既人
創作出好一句 你看到黑色，我看到彩色

我就真係聽唔入耳
唔好同我講咩鬥唔鬥黃
不如你問下自己點解唔撚會覺得un耳好過啦

不嬲唔鍾意佢地
終於肯反佢地

野佬我直頭無見過人係連登提過添

我諗寫文嗰位嘅心情
同啲老一輩失望到打爛哂某過氣偶像嘅唱片差唔多

我睇完篇文都唔明點解係奶共
出新歌無出抗爭思想既歌姐
最多咪話佢地唔敢表態

6月有出去遊行 會唔會突然變藍絲呀 我就真係無見過

嘢佬D歌，少少咸，多多趣 唔夠pop

都識 放心 只係覺得篇文咁強調搖滾精神
提完兩三隊好野就已經淪落到要拎埋DJ嚟講
好撚好笑啫

出三首普通話歌唔係想奶共係想點？唔好同我講佢地想去台灣

咁佢地唱國語都可以係為台灣同馬來市場做準備啫
佢地淨係去中國咩？

咪好似你個名咁囉

緣盡了，原來十年路程最後係分岔路

弱智仔鬧人白痴
笑撚死

黃霑23條已經奶緊

人生夢一場 讚頌國歌到老~
「我哋一齊舉起呢個手勢，代表我哋只得一個人生，要對國歌，對國家表達尊重同愛慕」
ba la ba, ba la ba ba la ~~

kolor相對出名d既 始終老band
傑佬直頭黃到癲 其實都好值得寫文個位拎出嚟講下 DJ呢d擦邊球都唔叫喇下話

屌 洗撚改 直接唱㗎戇鳩
你聽返無盡隻碟啦
成隻碟啲詞改都冇改到直接唱 hea撚到爆
啲死忠仲表示好正

但之前既走向絕大部分都係中國巡演
台灣接近零 所以真係睇唔出想入台灣馬拉市場

Supper成個製作團體 De odd RNC
cd封面Manny yip
全部都係黃到出晒面
如果佢哋係藍嘅話 點解佢哋仲會用呢個班底？

唔係鬥黃
依隊野真心柒。。。

點解國語歌唔可以係去台灣 上年已經去台灣電台宣傳 開簽唱會

鐵樹蘭已被拋棄

Fing下頭班港女就收貨㗎啦
識唔識㗎你

有冇咁多市場呀

唱情哥好搖滾

Paul同世榮已經奶到去袋底啦

老實講 佢地d口水歌好撚易唱 唔明有無好捧好吹奏 依家仲要賣港唱rock收皮啦

家駒唔知
家強就之前有串中國

其他個兩個

ToNick 首
衰喺個掣度 好幽默

仲有好鍾意 LMF 首 2019
d歌詞好正、好敢言

上面已經有人講 佢地絕大部分去既都係支那
總之呢隊野我就真係撐唔落 你想繼續呃自己佢地仲係以前果隊supper moment我唔會阻你

咁樓主舉Dear Jane做例子 佢地都無不停發聲 遊行都無post過野

屌到班撚屌一棟都冇

SM: 人民幣真香

我諗因為wyman 填詞掛，之鋒好似都有用過其中一句歌詞。不過佢哋都算係咁啦，首歌出咗咁耐好多人話係黃佢哋都冇話要澄清果啲

Lmf屌左廿年都仲係請緊同一樣野

都仲係咁中

吓 唔好玩啦 19一早奶大陸奶到出面

平時唔留意都知 你地fans又選擇性失明

地獄裡最熾熱的地方 是留給那些在出現重大道德危機時 仍要保持中立的人。

間中得一兩隻情歌無問題
但係佢九成情歌就...
現代溫拿

連周國腎都有發聲 佢地就mute左咁 聽番sm 既歌只有一個感覺就係得啖笑 講理想講堅持都係假既

你睇下佢地支show個比例先啦

聽tonick啦

lmf上年個show

咪玩
SUPPER好多年前已經喺中國唔同地方表演
而佢哋喺廣東省都小有名氣
所以佢哋會去中國巡演唔出奇
加上上年巡演嘅地方係一早定咗
好多人話佢上年7月7照去佛山巡演
大佬 所有野一早計劃好哂
難道你哋想SUPPER因為香港有事無心情而取消哂所有野先叫做黃？定係想SUPPER喺中國大叫光時五缺口號就叫佢哋做黃？

根本唔需要為咗賺人民幣而出國語歌
你可以話因為佢哋想奶共奶得更徹底
所以就出國語歌拓展中國市場
但你問我 我就覺得佢哋係aim at台灣市場
因為佢哋上年年中(反送中前)已經出咗國語碟+去台灣宣傳
無啦啦今年又將目標轉移到中國？
我覺得佢哋係將真正打入台灣市場多啲

RB同Kolor無得講
如果Dear Jane唱首銀河管理員都算係表態
咁SUPPER上年7月29喺電競音樂節最後encore唱世界變了樣仲唔算係表態？
當時台下有人喺佢哋唱完之後叫光時口號添喎

唔知Nice定Jackal有，好似

大撚把d 19 歌星講而家要帶出正能量，我吊你老母正撚樣就有

以後唔撚去佢concert

四個都有

老實講 本地band冇本地文化 冇本土意識 咁我不過去聽linkin park the1975 greenday

中國巡演講緊係2018 個時出Dal segno隻碟
之後2019除左一早安排左嘅一場佛山之外已經無返去
相反 佢地去左成個月係台灣宣傳

老老實實
可以搵埋陳樂基一齊jam歌喎

同迖狗一鳩樣

香港打到仆街
佢地忙住番大陸搵人仔
原來2018 都已經開始

咁rock 嘅band 仔到頭來都只係商品
販賣夢想
聽到大陸網民話首《無盡》好正我真係笑𠹌咗

奶到雪雪聲都要話無奶 做打手唔係咁做既

source?

我哋一齊舉起呢個手勢

supper moment 根本係仆街，完

係行文需要嚟喎
你唔搵隊排最後嘅嚟講 點樣可以寫得出「甚至」嗰句

零
之前滅火器係高雄搞音樂祭，都有搵supper去
點解我會知？因為我有去睇
搵一隊香港band係冇去過大陸tour黎睇下

有啲乜band 可以聽？

終於消費完夢想

不了奶共毛文
支持 kolor

爸啦爸 祖國是我爸 爸啦爸 爸啦爸爸爸

ToNick 首
《長相廝守》
攞過 2017年度叱咤我最喜愛的歌曲大獎

呢首好好聽、好多人聽

Suppermoment好醜

臭蟲論

呢首咁pop緊係啦 你睇吓佢之後出嗰啲 佢個風格遊走的好奇怪

突然諗起Ming狗嘅''ming仔黃''

2019年到宜家
作為香港人 大愛已經難聽過粗口
尤其睇清晒一班只搶光環高呼BLM, 影女權萬歲黑白相
而對香港，新疆等人權問題視而不見嘅celebrity

香港人正被清洗
仲講大愛？收皮啦Supper Moment

每首歌入面既野都係無改過，只係不停咁累積

其實好簡單
身為一隊band
上年6月到依家
一首歌都無為香港人作過

相反比較起其他band
Rubberband, Kolor, Tonick, LMF
每隊最少都出過一首歌撑過香港人

淨係呢一點已經知道19 Moment係咩料啦

感覺李小龍同哥哥會變成大中華膠類似汪阿姐嗰類
家駒就會係大愛作膠然後會講「暴力係唔啱㗎大家應該要坐低慢慢傾」嗰種

都唔知係應該要慶幸佢地喺佢地最輝煌俾到人最完美印象嘅時期過身

算吧啦
唔好勾起大家痛苦嘅回憶好嗎

dj再唔出聲都會聯名本地小店搞宣傳
19呢

真 仲要係最紅果隊 亦都係我最鍾意果隊

上年聽到呢首咁嘅垃圾歌真係火滾

咁佢哋咪搵左好多黃嘅幕後團隊幫手囉
De odd RNC styling Manny yip

政府工唔做唔錯
咁無改善又不斷累積都好正常
個制度有問題
藍黃根本都知

老占不乃吧

近年啲歌好悶

反送中前會聽 依家不了
不過係香港衰極都有mr.墊底

唔好諗多左 冇人care佢有冇show

慶幸自己冇迷過呢隊嘢

同埋唔通靠你班窮酸兒登仔養咩？總之佢哋開show我照買飛睇

「人生夢一場，革命至蒼老。」

變成

「人生至蒼老，革命夢一場？」

你自己同班支那畜睇撚飽佢

同小店聯名搞宣傳其實都叫有心

仲難緊首未來見

你點知？你問米 ？

你稍為讀下佢嘅歷史都知佢大中華交啦大佬

幾鍾意first date

仲要想當年打正咩夢想 理想 抗爭既旗號
如果唔係有我地呢班 佢地依家有咁紅咩 屌啦

還有家強頂住

19Moment

啲死忠都係一樣水準

冇撚得證明嘅廢話

Dear Jane 搵小薯茄拍野都已經係一個活生生嘅表態例子

其實都係三個字 冇骨氣
但為咗錢為生活亦都係人性，最多唔聽

內文寫「甚至」
姐係SM連DJ嘅水平都未去到囉
夠唔夠好笑

淆底 同 跪低 中間 個距離有幾多？

如果好似Dear Jane一樣轉曬唱情歌

可能樓主都無o甘火

咪又係話唱歌/打機關政治咩事個d傻閪
之前明明又係撈政治水先

清翻開邊間教會

張國榮呢
梅豔芳呢

百蠢不侵 都唔算悶啦

Kolor表示更加無人理

係咪佬味太重
所以少人聽少人睇？

逆流之歌

明明真fans先會有期望
個種恨鐵不成鋼嘅斥責換嚟小學雞嘅「咁咪唔好撐」

樓主呢段文要永久收藏。
睇到一半要正評

OK 我收番
可能係easy隻碼做得太好

進退 聽到喊
天地無用 個種發洩好正

PIN THIS 好過

經歷過對達狗既失望 而加再經歷19 moment既背叛
好明白你講咩

垃圾都聽

依家playlist loop到無盡 已經會飛左佢

一班日日話追求自由但係又最鐘意批鬥嘅連衞兵，支那劣根性出哂嚟

上年叱咤都拎咗啦，都冇話太差

仲有呢首！

rubberband

既然都係鳩估，點解唔向好個邊估

好撚後悔做過佢fan 屎

真係19moment

mr 唔係都表左態啦咩

hey hey show your power
hey hey get up get up

佢地day one已經出社會歌
同時都有歌情情塔塔
耐何宣傳做得差

幾時有批鬥你？我咪叫你睇飽佢

冇記錯係咪do u hear the people sing

人生如一場，發夢至蒼老

濕鳩
Kolor同rubber band 先係真正值得香港人支持既band

岩…
個個都發夢抗爭
醒下啦

無恥都未聽過?

Tonick

祝你在亂流下平安掛

你當然覺得冇問題

一個字 奶

其實唔係Wyman功勞咩

不過《最後一間唱片鋪》個campaign 反而有d意思
推介”小店“

Mk仔先聽

講起都眼濕濕
散場仲要播do you hear the people sing

最估唔到真係黃家強同阿Paul好似掉轉咗咁

屌緊佢地連攞作品回應社會都冇呀

面對住狗共同藍屍依個巨人
班垃圾只係識鬥黃
不知所謂

搞清楚咩叫鬥黃先 而加呢隊19moment黃喺邊撚到？

佢地有表態？

「音樂還音樂，政治還政治」呢啲Bullshit，呃下無知婦儒尚可。任何一個人對「搖滾」兩隻字有基本認識，都知搖滾嘅精神，在於反建制，在於擁抱自由。

搖滾，唔係結他嘅Distortion開到幾大，而係當中嘅信念有幾經得起世代嘅考驗。

講得好啱

痕仔都要撈戲劇方面搵食
唔知其他隊員

唔會啦，KOLOR，RB，TONICK佢地一開SHOW，大把人撐。

正面例子： 倪匡完全冇奶

「音樂還音樂，政治還政治」
我諗起MK dear jane

其實洗咩講咩多鬥黃唔鬥黃, 對比返 2014 同 2019佢哋做嘅嘢，就知點解大家咁失望。

好，2014表態後照返上去開我都算
始終要搵食，呢單野我唔同你計

但下架MV
同紫頭閪開show
唱普通話歌
從6月開始都冇撚表態（除咗有人話咩6月見過佢遊行）
同其他band仔比起上嚟已經潛曬水

咁都唔係變曬？

未來見 好悶

一世都會記得嗰場演唱會 正到

呢兩句說話只會兩邊不是人。
搖滾樂但冇搖滾精神，最終只會淪落為一堆噪音。

個鼓佬平時要做地盤搵食
唔係話地盤差，但都叫高危，一有咩事整親手就棍都拎唔起，我諗夾band 係夠佢搵食都唔會想做地盤掛

所謂其實出情歌 出pop song根本冇問題 一隻碟有兩首本心已經好好

係

SM呢個show都好似係搵De Odd

所以咪等連登仔養就等乞米啦

收皮啦垃圾犬儒傻閪

其實外國都大把BAND要用另外一份工養活自己隊BAND，所以一份BAND+一份工其實冇咩特別，再加上michael其實去做工程某程度係挑戰自己的其中一個目標而已。

屌，呢首食正mk d口味啫，個時睇到成班港女話好鐘意tonics但淨係聽過佢地呢一隻歌
申利 Tonick多d fans係好事，但想多d人欣賞埋佢其他歌

係啊，紅唔起個d廢band 咪要

笑死成堆護主犬剩識攞鬥黃、批鬥呢啲濕鳩terms 做遮醜布

當一個新移民 切斷上半生 找一個新祖國繼續做人
回望每一組歸家腳印 沒想到 護照要蓋滿新的印
曾以為有家就是安穩 當天氣改變世道人心
再溫馨都感覺似被幽禁 至發現城牆外面曠野那天空不算暗

要入屋先有聽眾，用1-2首MK歌去攞聽眾好正常，何況BAND SOUND做POP MUSIC其實都係一個挑戰

咁玩音樂又未必一定要搵錢嘅

//係Supper Moment未憑無盡爆紅之前，2012年，反國教那年夏天，佢地曾經係台上改編自己嘅作品Wake Up City，叫香港人「雙手交叉響應，別做啞巴，人民正在捍衛這一個夜晚，為明日香港爭氣」，再係Facebook分享呢段Live片段，指「抗爭並不簡單，盡力捍衛著這個家！」

而呢個「反國教Version Wake Up City」已經從官方YouTube頻道中被移除。//

原來仲有人記得 《Wake Up City》
初初聽就比首歌感動到
後來搵嚟搵去都搵唔翻個official video，淨係搵到演唱會版
真係比人移除咗……

倪匡因為新受其害，所以成世反共

掀起14億人翻滾浪潮

寧願出首歌話人鬥黃都唔出鼓勵班香港人嘅港
Btw 就算唔計表唔表態 今次隻碟都真係好普通吓

五月天呢咁

冇嘢好講，失望一詞不能形容，背叛一詞又說不上。

衰過陳奕迅。

陳奕迅已經夠衰。

我唔知你紅的定義係咩啦，當我見到KOLOR上次開SHOW 15 分鐘就賣哂票，紀念品要排成一個鐘先買到，連上次網上音樂會就算完左都仍然有人課金，大部分佢的歌迷都等緊課佢隻BLUE RAY演唱會，我唔知佢仲係唔係叫紅唔起。

同刀boy一撚樣

為咗人民幣 可以去到幾盡

人哋國家 有義務幫你?

国家国家我熱愛国家

話佢地想入內地市場果d
知唔知人地Supper 係簽咗新公司
安排咗好多資源
去攪內地巡迴演唱會
幫間公司搵咗好多錢

佢地唔敢發聲
Rock 同 Punk 都變咗商業計算
當佢係公司原因/有家室
咁點解香港嘅fans 唔屌得？

《無盡》呢首歌由佢地寫真係諷刺到極
本身係"叛逆"、"保持祝心"嘅icon
依家變成"妥協"、"勇氣不再熱血結霜"
何況屌完佢地又唔會搵少一蚊人仔
你畀我哋以前嘅fans 屌兩下喇

大陸唔畀染頭。Sunny即刻染番黑
連自己嘅髮色都捍衛唔到

成班紅衛兵出征

一隊無搖滾精神嘅樂隊

音樂唔講政治笑撚死人咩

估唔到之前仲以為佢成日借佢阿哥個名搵錢

已經唔係紅線

羅賓上上次演唱會講過
明明我哋唔係無人識
明明我哋d 兩歌唔係無人聽
點解仲係坐/企唔滿個密花臣球場

Supper 開紅館都係比人掃晒，Kolor 開到大埸再講啦

睇呢個po就知兒登仔幾易比人帶到風向 成班人云亦云 遲早又炒多次車

你唔好亂話人哋係國家喎五月天應該唔同意

如果放喺今日個標準睇，李小龍似係左膠

"You know what I think of myself? As a human being, because I mean I don't want to be like as Confucius say, but under the sky, under the heavens, there is but one family. It just so happens that people are different."

香港音樂死在多死忠

10.10 夜晚比人笑「等多幾個鐘就可以出聲啦」

所以上次爆哂LOR，放心，下次同以後的下次都會爆

冇錢時伴有理想

有錢時錢就變成最大理想

麥花臣個埸咁細都拎出嚟講

變哂了，冇必要再follow
呢隊band走哂味，只可懷念政總外唱 機械人 既時候。
而家，佢地真係變左 '機械人‘，成為傀儡...

咁要屌台灣自然會屌 冇特別去聽五月天

好呀，即管睇下點，KOLOR下次就會開九展。

靠你哋班傻鳩咁屌人就一定光復到香港人啦

謝安琪D歌都可以話主要係周博賢幫佢填詞
supper moment自己填詞
自己寫「人生夢一場革命至蒼老」
跟住又默不作聲
言行不一先最令人反感

好似真係有
去左「香港再出發」果個女主持

咪又係細埸

希望係上次個online concert 好撚正，
希望疫情過咗佢地再開得成個15週年演唱會

識唔識 野佬Yellow？

一個都不能少，我聽到喊。

早排喺到盲撐屌返人轉頭
果堆仆街盲粉真係要貼返出嚟
逐個逐個鞭屍鞭到佢仆街死

講真
supper moment, ming仔, 洪永城
呢幾個都係不同領域上最受年青人歡迎同喜愛嘅人
但最後個個都潛晒水/避開唔講政治唔表態
難免令好多人失望

藍絲華 2015 2018 都大炒黃牛，連開幾場添

依家又睇下點

屌藍人唔見咁出力

文盲都睇哂成篇文咁勁

今年出咗4首
First Date 百毒不侵 健兒 每道微小
係得首First Date好啲

建議唔識音樂可以試下唔好學人comment編曲同製作水平

感覺就好似有人同我講連詩雅唱歌好聽一樣
我笑你定唔笑你好？

唔使貼返出黎啦 呢個po大把

陳奕迅乞人憎係多得佢班黃絲fans死兜爛兜，佢本身唔係藍都港豬

呢隊嘢直承變咗質

da渣巧
禾抆屎 濕扒時刻

其實謝安琪都一早解釋過自己點解唔再出聲唱社會歌
佢喺好多訪問都話同周博賢有共識，Kontinue隻碟之後覺得社會歌呢條路線已經行得七七八八，應該覺醒嘅人一早覺醒曬，之後佢會收山，周博賢就喺其他範疇繼續努力
本身佢都唔再唱歌相夫教子，18年無啦啦再出山都只係為咗Juno個project

冇細又邊有大，邊隊BAND隊唔係一步步上去，KOLOR呢幾年的表現，有信心踏上紅館都係遲早的事。

無得證明既廢話講黎做乜春

其實連詩雅唱功幾穩定
巴打舉錯例子

奶共刀就收撚柒皮喇
嗰次LMF演唱會JB唱fuck the popo嗰陣刀boy喺隔離成隻死狗咁站着如嘍囉

好嘔心呀呢隊野

.....大家既接受程度真係高

香港我諗我較欣賞Gin Lee同J arie

連詩雅同唱k有咩分別⋯⋯？

個人認為Mr.雖然抄歌
但係有好多歌都好聽過19moment

其實我都記得佢上年6月已表態 但都俾人當"刷邊"而已

濕鳩MOMENT有既係中國夢啊

好多年前已經開post 屌過哩隻廢閪負碌band
但比人屌到我仆街

Gin Lee毋庸置疑係高
J. Arie真係同Shiga差唔多級數咋喎

再加埋上年7月29喺電競音樂節encore唱世界變了樣唱到眼濕濕
夠唔夠？
想問兒登仔 點樣為之夠黃？
標準係咩？

冇講錯呀, 正如大家樂美心一樣咁穩定

穩定地難食

踏上奶林鄭旅途

fc咗係派大陸 唔係台灣
自己google下, 唔好懶醒先
收收皮啦屌你老母

盲撐用下腦啦 , 派台灣嘅話洗撚自我審查到咁
乜撚post都del晒youtube 都清

你有甩p夢啊傻閪
P牌學咩人用不推文

但又作左首 燦爛一次比 firster

但係李小龍個女話香港示威者充分表達李小龍Be water 精神喎

講真，連詩雅唱歌一定唔算勁好聽
但都未至於難聽掛

所以都戥佢哋無奈

刀boy 成日只敢抽李嘉成水
首W.T.F.H.K 佢唱果段都避重就輕

大家都知要搵錢,中国show係必要
所以當有歌手話唔再去中国演出,真係要支持

好慶幸上年買到飛入場睇
記得開show前幾日連登仲傾緊點叫口號,唔好同身邊反對嘅人理論,唔好影響到Kolor
結果一開始天地會個背景就係雨革,69,612果幾個日子
再之後演出繁花音樂祭,籌錢俾星火

終於見到有人係用「到肉」唔係用「到位」

你同佢講黎都曬鳩氣啦 一句廢band車番黎
Kolor係唔夠濕鳩紅架但佢地既歌一定唔會係差 仲要企係香港人個邊

612 然後 77

巴打有Source 嗎?

77年頭就安排好 唔去你幫佢哋賠錢？

真係好撚大分別呀
英式英文同美式英文一樣

內你老母地

...你係咪分唔到pop底同jazz底

我係咪太認真回你，既然你覺得差唔多級數咁就得啦

乜用耳仔聽音樂真係咁難咩

重要關頭就放棄香港人

Suckermoment

上年佛山仲係金色頭喔

但日落日出永沒變遷

咪就係太陽照常升起囉

Mr都有表態

2019年6月決定2019年7月7去佛山開演唱會？
一早決定咗嘅野嚟都拎嚟批鬥？
咁要佢哋取消個佛山演唱會定係要佢哋唱歌個陣大叫光時先可以叫做黃？

如果我的回應令佢會多D留意KOLOR，都係一件好事。
聽音樂好主觀的，佢認為KOLOR廢我阻止唔到佢，KOLOR的好，從來唔需要踩低其他BAND 隊。
但佢的行為的確會令其他同佢一樣撐SM的人感到羞愧。

繼續啦支那狗

你覺得夠咪夠囉

兩樣都ok

大J啲廣告夠一早決定哂啦
曬鳩氣啦死忠

黃霑無記錯臨死都奶緊23條喎

關我撚事，自己諗掂佢

kolor好似係家強發挖出黎?
2個都係黃, 都要撐

好多黃絲老豆老母都係藍啦

點解冇人講tonick

發掘

一隊嘻嘻哈哈band 做起
唔會有人有期望
同埋佢地有表態

就係有隊垃圾洗鳩香港人腦先搞死香港音樂
大把好野聽啦on9 ,洗撚聽哩隊廢物

原來舊年都吠開
唔怪得

個鼓手poly 畢業份份工都正常
對上係做天文台 之後銀行
宜家竟然做地盤???

應該part time 試下咋?

睇完就覺得
ROCK 界達哥

呢個post可以一次過block 晒啲護主狗

D人唔識Rock先會用場館大細來做比較
我寧願佢哋繼續喺麥花臣開，成班識嘢嘅人一齊跳先好玩🤘🏻🤘🏻

其實台仔都幾雙重標準
對啲成咗名藝人歌手樂隊
只要你唔係羅志祥 王大陸嗰種奶到出面言論
通常都唔會點樣反
但對啲新人，你只要唔表態都屌到你上天
仲有台灣一堆左膠大愛膠

其實重點都唔係屌佢哋唔夠黃，係佢哋依家變咗奶共啫。利申真fans，好失望。

做咩唔撐嬅嬸演唱會
你都搞死緊香港音樂

my little airport 先黃，可惜冇再出歌

洗唔洗平反埋佢

學運個陣五月天比人屌到仆街啦
拜金搖滾

我呢排曾經嘗試聽番我以前好鐘意既SM歌
風爭，最後晚餐，小伙子
最後我都係放棄左
以前日日聽既歌，宜家聽到既反而係自己既嘆息
有D野，變左就番唔到轉頭

Btw最近loop近Per se既歌高汁

每道微小。咪幾好

佢真係轉行，DEGREE都讀埋

屌你老母 濕鳩FANS不願面對既現實

其人之所以能成爲傳奇
係因爲佢死左

如果在世
好大機會會變BNO譚咁
亦都唔好以為張國榮唔會出賣同志圈

搵中國錢香港洗有咩問題？

根本呢隊嘢so much overrated
只係k歌level

佢地電競音樂節好似係台上面有叫口號
有冇人有片

係咪因為要番支那賺陰屍紙？

一個出POST去親中, 一個少出聲, 點同啊

全部新歌都鳩炸一堆effect落去 冇左當初編蘭最簡單真摯的味道

覺得哥哥會似達明一派咁

貼單佢洗係邊到囉
好似Kay, 謝繼聰, ali 咁咪服眾

乜黃圈又搞緊內循環咩
之前唔係好鼓勵賺藍圈錢洗落黃圈咩

迖唔係因為年年64都有出聲
突然19年64唔講野咩
仲有接支那廣告

算數啦
成班連衞兵被一毛同風向狗利用
用嚟攻擊自己圈子既人造成內部分裂
借力打力 拉一派打一派
一睇就知追擊自己人鬥黃既行為
係共狗班垃圾策劃

有啲野無得呃
睇下個動機就一清二楚

張敬軒=達哥=sm

其實band真係唔適合開紅館
啲聲又唔係特別靚，跳起上嚟又危險

成個 post 最精彩既留言

紅館啲阿姐會屌鳩你企起身

而且我覺得重點
唔係上年佢決定上唔上大陸

而係點解香港有咁既事而佢決定上完大陸再返嚟之後，
好，要寫歌喇，要抒發感受喇，
但你抒發「你看到黑色，我看到彩色」

呢個先好撚野，要幾嘔心或者離地既人，
先可以喺香港經歷咁多事之後，仲寫得出呢啲野

真。一早就係搓那moment

我阿媽係藍
平時有聽開濕鳩毛文同beyond
然後我發現佢朋友圈堆大媽都好鬼中意濕鳩毛文

一個曾經將夢想青春掛係口邊既Rock Band
係大是大非面前選擇沉默，選擇向面包低頭
奶共班垃圾歌手起碼可以大大聲講佢支持建制，支持政府
SM呢，佢仲夠唔夠膽講佢自己當初既理念，每首歌背後既意義?

blocked
戴綠湊繼
#230556

我要搵佢影佢 po上weibo~

認同

但背景各自都有少少唔同
hins 本身真係廣州出世 依樣野無得改變
起碼佢無好似班藍屍咁講冷血言論

達哥就本身真係有接支那game 既 job 先令人反感咋嘛

Supper 就真係最無辜嗰個
無端端畀班連衞兵攻擊
佢地明明無做過咩傷天害理既事

白痴仔
「你看到黑色，我看到彩色」
可以有唔同角度解說架喎

你唔畀佢地係講
藍屍你地眼中見到既黑色 , 就諗到係暴力
但我地眼中見到依班後生仔著既黑色, 係彩虹般咁有希望 ?

仲有, 人地十幾首歌
你地畀樓豬個 on9 pin 去左 一句歌詞 「你看到黑色，我看到彩色」 ?
你地根本無睇埋佢地其他新歌既詞 斷章取義式批鬥

RESPECT!!!

若果我撐共就有權上去做

比d 名人靜靜雞幫下場運動啦
唔係下下做左一定要比人知既係咪

吹大啲 明明個ONLINE CONCERT ORGANIZER 都係紅線

背叛搖擺 乖乖飲奶

做歌手係夢想嘛！ 點可以批鬥其他人！

知唔知人地Supper 係簽咗新公司
幫間公司搵咗好多錢

請提供證據

做乜鳩姐你
做盲fan做到咁撚弱智
屌你老母返支拿奶閪啦

難講啦
好明顯以前係真心大中華 唔知可能同其他香港人一樣經歷本土化呢

應該要backup 返叫佢地面對下

係呀岩呀
佢句歌詞真係包含咗個msg係
事情有好多角度 好多方面架
要講，可以係話講緊乜都通用架

即係香港經歷咁多無空間去爭辯對錯既事之後
而有人就仲寫埋啲咁模稜兩可既野
咩黑其實唔係黑 係彩色 love is great

有條友同你講大家香港人要和和氣氣
事情有好多角度，完全係冇撚分別

而你班fans真係唔撚覺得嘔心架咩？
繼續兜啦

但KOLOR 夠黃又唔見好受歡迎
淨係聽RUBBERBAND同KOLOR囉
屌啲垃圾做乜
不如支持真正既香港兒子 佢地都好需要香港人支持

嘥氣啦 乜都要鐘意鬼打鬼 鬥黃
喺度屌19 Moment嘅大多數都 Kolor ToNick Rubberband D Fans
本身香港Band隊都唔算多 D Fans仲要成日係度互屌 你睇我唔順眼 我又睇你唔順眼 有位就即刻入你

面對巨人般既敵人
一上水就畀巨人打頭打面

班連衞兵仲花大量時間去批鬥其他人
真係太過噁心

Push

都唔係架
如果佢地肯cancel 然後屌鳩支狗
大把人肯夾錢幫佢賠

有無種先

林夕都係
反到變左“佚名”填詞人

有聲有畫架。屌

斷章取義式批鬥
你班垃圾連衞兵 繼續成個傻鳩咁圍威喂啦

LMF都黃

唔覺 追曬成個po 大部分屌19moment既都係19moment啲fans

咪係
我自己 sm rb kolor tonick 都有聽
根本唔覺得 sm 有問題

只有小朋友先會乜都爭個你死我活

有名你叫
濕鳩moment

弱智
琴晚 youtuber 留言搞事嗰班垃圾
仲打緊 super moment 呀

有幾專業自己知啦

咁唔係點？ 去五星旗低唱榮光？

你理智啲啲啦屌
你真係比人cap圖鞭定屍都似
del post 要清片, 出支話歌
排晒期上大陸
係想上支拿發展, 10000%肯定
係奶共 係自我審查

一撚定會變質, 你死撐唔到幾耐

上面嘅嘢係完全唔關連登批鬥事

班撚樣第時可能就係溫拿果啲藍絲仆街閪

垃圾band無期望

我唔明點解啲人成日話政治還政治

你take 咗side攞到自己要既嘢，仲妄想攞埋另一邊着數，傻的嗎？

如果首歌咁都係唔叫大家「雖然唔同立場 但都要和和氣氣」
仲係咩意思分享下

Kolor一首《進退》都屌打哂19moment啲國語新歌啦

你咪繼續覺得冇問題囉
遲啲香港變大灣區都冇咩問題架
最撚嘔心係你呢種懶成熟左膠

唔洗對佢地再有期望 支持kolor rubberband好過

笑7你on9又不願面對

傻鳩

APPLE 夠奶哂共啦
IOS 入邊地圖 香港係叫 中國香港特別行政區呀
APPLE 奶共 1000000% 事實啦

咁你又用 iphone ? 咁你又用 Airpod ?
你依啲傻鳩 真係好撚虛偽

你以為你自已又死撐到咩 ?

鬼估到佢冇啦啦叫咩 冇錄片

同藍屍講：
好食洗乜分黃藍，唔好咁幼稚
嘅口吻一樣

pish

真心
呢場運場真係睇清好多人
而且發現自己笑錯好多人
未出事前未笑緊佢高唱我哥
另一個就係Ekids Tommy樂壇小強

soft d嘅有 七呎之下
都好正

你要阻止 香港變大灣區
你唔撚去追擊明顯深藍 留言冷血言論嗰堆 ?
好似你班廢物咁日日鬥黃就阻止香港變大灣區 ?

抗爭喺你依啲虛偽撚口中真係一個笑話

小道消息指佢哋四個黃就黃嘅
但係對於「發唔發聲」意見唔同
有某啲覺得要發聲
但某啲堅拒公開發聲
所以成隊最後選擇唔發聲

其實我覺得歌手就冇話一定要發聲嘅
但每個歌手都有自己嘅定位／價值
而家咁，Supper Moment以後唱「人生夢一場革命不老」會唔會尷尬？

之前 幾首

我不能忘記您

last Christmas

this Christmas

啲風格都幾輕鬆

上神枱啦

聽下周國賢嘅時間的初衷好過喇

上幾個po仲大把盲撐撚

踏上奶習總旅途

如果用藝人嘅準則去睇，完全無失望。
如果用indie band嘅準則去睇，失望到極。

正常都奶人仔啦，等你班香港人養咩
酒店業都唔想做香港人生意啦

利申支持SM

任天堂 奶共
你就走去 join switch family
係囉 係囉 真係好撚嘔心

Sunny 係想發聲嗰個

咁多人都話撐RB, Kolor, ToNick，投咗票未先？

叱吒2020「我最喜愛」第一輪投票，11月27日中午截止，投完幫推！

Sunny 警察世家？

夢想 返深圳賺人仔真香

你又知我冇？
搞清楚咩叫鬥黃先啦 而加隊19moment邊撚到黃啊？
我唔似你咁 盲撐一隊以青春 夢想 抗爭為立身之本
結果真係出事果陣潛撚曬水 上去搵人仔既19moment

奶共moment

歌手表態=迫人罷工
要屌就都屌左果d奶共既人先啦

佢中學同老豆反尻咗面好撚耐
2000 年

唔係護航

但歌詞 “你看到黑色 我看到彩色”唔係都可以解做black block既黑色咩？

樓豬一黎就話黑色代表黑警 彩色係幫佢洗白 咁樣好似唔多make sense?

多角度思考 插得細力d

因為冇期望，就冇失。
樓主有講

係兒登咁講會死㗎

屌你老母原來藍絲黎 快撚d去死啦賤畜狗
濕鳩moment果然係有d咁既濕鳩fans
見撚到你個名都聞到陣柒味呀

咁同一道理啦
你又知佢地私底下冇？

批鬥撚永遠都係不知所謂既原因
就係佢地自己就得
人地就唔得

人地出國語碟出國語歌係要打台灣市場，一早簽撚左台灣公司

就咁睇面嗰浸支持舊式唱片鋪已經好有意思 仲有唔係情情塔塔既歌

Block左你好耐 換個ac先上黎講啦

國語都唔唱得 你惡過共產黨

算啦

班批鬥撚 係都要老屈佢地係唱支那話

任天堂 奶共
你就走去 join switch family
係囉 係囉 真係好撚嘔心

點呀 ? 被批鬥唔好唔開心喎

出國語歌就想入支那市場? 想問下Rubberband有無出過國語歌? 咁係咪又入支那市場?
台灣係講咩語言?

使撚在乎你block ? 你邊撚個

喂 打機同食老麥無得取代唔計 佢黃D！！

冷靜下先
咁相同地你咪好憎達哥同張敬軒先
佢地拎番賺既人仔去幫助d 手足
又無辦法或者公開比公眾知既
你會唔會多一份體諒？
證據就無啦，睇支持開既信唔信架咋

求source google咗揾唔倒

傻鳩

APPLE 夠奶哂共啦
IOS 入邊地圖 香港係叫 中國香港特別行政區呀
APPLE 奶共 1000000% 事實啦
咁你又用 iphone ? 咁你又用 Airpod ?
你依啲傻鳩 真係好撚虛偽
你以為你自已又死撐到咩 ?

點呀 APPLE 狗, 被批鬥唔好唔開心喎

無謂死撐喇
擺到明就係錢行先
有冇錯就見人見志
但係真係失望

我覺得冇一首歌係好聽，唱到普通話簡直係難聽。

由10幾年前維園我承諾個Show,唱緊海角天邊嘅時候開始鍾意佢地

就當你上年佛山場Show一早簽左改唔到,完左之後番到香港佢地做左啲乜？係乜鳩都無做過,甚至聲都無出過

尋晚場Show啲咩新歌完全無睇無聽, 反正你take左side我亦有我自己立場

APPLE 狗
做乜唔回應 你用奶共 AIRPOD 呀 ?

你自己奶共就得呀 ?

推 垃圾 19moment

一齊飲埋東江水

你2018開始未食過m記 吉野家 元氣？

同達狗一樣
啲人問我達狗都唔算好奶共姐
85有罷工喎
做乜狙擊佢

咪又係愛之深責之切

佢點對兄弟
前後分別幾大
大家有眼見

係老母個肚已經反共 （好似係）

我唔會打幾百字去屌陳百祥撐警，因為我對佢冇期望亦冇失望。但SM，曾經早係八年前就識得叫香港人捍衞這個家，但到幾萬名香港年輕人，即使力量微不足道，但為香港呢個家可以付出到頭破血流嘅時候，佢地作為曾經係最紅嘅Band，有住咁大嘅影響力，卻選擇左默沉。香港人看在眼內，只有無盡失望。

以前嘅達哥一模一樣

xx就xx；講咩政治/分咩黃藍
典型藉口

19 年大陸show 呢? 19年年尾黨鐵show呢?

好奇一問屌人果d之前有冇罷工？

任天堂 奶共
你就走去 join switch family
係囉 係囉 你依啲批鬥撚 真係好撚嘔心

任天堂 奶共
佢就走去 join switch family
係囉 係囉 佢依啲批鬥撚 真係好撚嘔心

唔係班黃嘅撐佢
佢連香港市場都冇
彈起左就話香港市場冇用，你班一開始嘅支持者死開係咩玩法

任天堂 奶共
啲批鬥撚就走去 join switch family
係囉 係囉 依啲批鬥撚 真係好撚嘔心

罷咩工啫 , 佢地自己奶就無問題
人地唔表態就好有問題

咪就係「無盡」

問題係佢地而加出左隻新歌
我想問咩叫「你看到黑色 我看到彩色」？
係呢個大是大非既時勢仲想做中立撚叫人大愛包容唔同意見？洗唔洗原諒埋721？你仲想講佢地係黃？私底下有做野會唔會特登出隻咁既歌串鳩你啊傻閪

上兒登出po 當係

而家啲歌星又出番黎搵食 好似當冇事發生咁

人生，夢一場革命，至蒼老

最近先接觸kolor啲歌
正到癲

ar sing

屌你老母咪繼續死撐咯

唔賺唔通靠你養？

原來Firster同19有路

可以罷聽+unsub了

香港最多黃band
Kolor
Tonick
RB
連DJ都傾黃
Mr. 都由中立撚變黃

講得出講唔出都係黃
除左陳樂基我都唔識邊個後生band友係藍

嚴格黎講SP都唔係藍
係奶共姐

周國賢vocal too shit

上一次大陸開show就叫奶共
去左一次遊行就係叫做潛水，無發過聲
好撚野

歌詞完美地形容自己
真係世界變了樣

Supper Moment 機械人
良知不需要善良
思想抑壓叫嚷
思考只要正常
一邊安坐等頒獎
你也成了棟樑
被分配一套取向
乖巧的一套模樣

佢地係無奶共
只係當年同政治拉得咁近 唱熱血 抗爭 歌
宜加又唔表態

其實對佢地好失望

諗起Qollision個主音支持狗隊開槍鎮壓示威

唔係踩你，但你聽唔出我可以點說服你？
正如你食唔出甜酸苦辣但話我知大家樂勁好食一樣
我純粹覺得如果你食唔出甜酸苦辣唔好咁多comment啫

19moment既歌對我而言只係流行曲，冇乜變化

建議你聽多啲種類既音樂，訓練下耳仔，擴闊下世界，你就會明

天地會 愚公 生於憂患 天地無用 進退
過客 雲圖 時差 大吟釀

每一隻都好深印象

唔可以用唔同時代言論黎判斷一個人未來會點
否則用1989 嘅689預測佢會係民主鬥士
用2008嘅高登預測連登會係愛國論壇

發覺好多連登仔眼淺 人地目標係世界市場 就屈鳩人中國市場

失望嗰班俾多啲心機推黃band 好過啦

尋日唱國語就話蝗語

你睇濕鳩moment演唱會係咪會喊嗰啲？

漏咗 圍城

利申： 唔是fans

都唔叫無人理啦 未來見hit到2年入最歌5強, 舊年又拿到最喜愛組合, 都算係咁

大陸show唔去你賠？大拿拿幾百萬

唔係叫佢唔去 但係去完翻黎香港之後佢地去左邊？

本地band 睇Kolor Rubberband

咁都叫冇人理

apple奶共咪食撚屎死全家囉
WFC??
關咩事??????

apple 食屎死全家
supper moment 食屎死全家

有咩問題!?!?!? 關乜撚嘢事
有衝突?!!? 咁你都食屎死啦唔該

柒夠未呀
都唔知你做乜撚
以前唔奶共咪唔屌, 宜家奶共
有咩問題
我屌你老母臭閪呀永久收皮啦

老老豆豆，佢哋真係唔算多人聽
如果啲RB相關post有呢個post一半咁熱鬧都已經好好

唔緊要呀，有興趣繼續聽多D，想推介可以隨時問的~

捉出嚟鞭屍鞭到佢老母仆街

所以如果係FANS，多D去推POST，多D去討論，多D踢人入會

之後又會話經理人公司唔洗賠？
無盡2047 到大陸開show

都唔知呢條友做乜鳩
屌埋任天堂咪屌埋
做乜好似講到要揀嚟屌咁

屌撚埋你全家個屎忽都仲得啦奶共狗

逆流好正

真

搖滾，唔係結他嘅Distortion開到幾大，而係當中嘅信念有幾經得起世代嘅考驗。

今日聽完Supper Moment成個演唱會，作為一個立身於亂世中嘅香港年輕人，我係呢十一首硬銷「大愛包容」、「小確幸」嘅歌中，再搵唔到半點嘅共鳴。整個演唱會，失去左靈魂同信念，只有比平庸更平庸。

佢搵人仔真係唔緊要
但唔好再拎咩搖滾反叛做包裝
都好撚嘔心

屌依個真
我第一次睇歌詞都覺得係咁解
更加MAKE SENSE

但樓主一屌就話黑係黑警

利申 比左正皮樓主 係我EXPECT SM 可以發更多聲~

上面條撚樣真係好on9
講到屌人老母有限quota 咁

屌任天堂老母
屌埋supper moment
再屌埋你老母都得啦on9仔

聽埋啲奶共band喺到打飛機

block 柒呢啲弱智仔舒服晒

唔好意思，人地已經係大陸出左歌，cover beyond嘅歌同gem同路，白痴先會留係香港陪你班港𤌴做窮撚人民幣我來了

好贊成Love is great
下次記得同警察講
當佢哋開槍、一棍想打落市民度嘅時候
同佢講

清好波條on9仔真係柒

咁都要批鬥

乜撚嘢叫接近國際
如果係音樂上比較
我覺得好老土喎
香港人Taste真係好差
唔怪得香港樂壇搞成咁

我唔講其他band 取消咗嘅事

去完落嚟潛咗水? 毒啞咗?

屌真係好文好文
對佢地有期望先會咁失望
離撚晒地 重要推幾首普通話/PR spin既國語歌
頂你個肺用心係邊到好清楚啦

都已經唔計較你話要搵食整幾首「國語」歌
廣東話個啲完全聽唔入耳 無晒靈魂無晒信念
機會就比到盡 如果隊野有人追post既
唔該你地以後自生自滅

第二隊Killersoap

流行曲唔可以高質？
就係佢新碟啲歌同以前好大變化

攞聲錄音手法據我所知佢哋應該係band界最top
Supper敗北在鼓變化唔夠多
新碟佢地加咗好多ambient synth 原素去做main element
呢樣喺主流未係太多做緊
除咗最近許廷鏗新碟係做倒而又出色

唔係好明點解你會覺得說服唔倒我

我聽嘅音樂種類唔算多但都敢講唔算少

如果最後你覺得係大家口味唔同
導致結果唔同

請你收起”唔識就唔好comment” “你聽多啲先啦”
“你耳仔係咪有問題”
因為你根本唔知人哋識唔識 聽得多唔多
呢啲說話純粹係你用嚟踩低人抬高自己
音樂本來就冇話jazz一定高汁過metal高汁過rock

最後，喂認真我冇話對濕扒唔失望
直頭覺得畀佢哋呃咗好撚耐
但跟翻樓主topic講新碟
我真係講翻啲歌幾用心做姐
師兄你應該都聽得多音樂
希望你明

新碟幾好啊
你聽乜先？

屌你老母仲話唔係護航，好撚嘔心

真
奈何連登討論區冇討論
一班人喺度屌異見

你咁樣人地仲點駁

表完態你養？人地係目標係世界市場 自己人踏自己人 迫人封殺佢？你睇下表完態既tonick 你行過去問佢地每個月幾錢收入啦 迫歌手表態同叫人罷工無分別

[陳7入決賽啦] 明明香港人最鍾意投票，點解呢個投票會輸 (4)

大家幫手投埋

我又唔會屌佢地 失望姐
或者你話佢地個人私底下暗黃
但係SM一直講緊既熱血夢想共鳴
已經搵唔番

選擇唔出聲 其實都係一種表態
人各有志 唔會話批評乜野
只係道不同 就 不相為謀

想幫差佬發聲？

我認真走去聽咗佢哋新歌
好薄喎

跟左十幾年 啲POST完全唔會開(2)

藍絲樂隊，你上面講咁撚多野我唔會晒時間同你研究

是但啦 當唔識班藝人得架喇

好文一推, 個LIVE INTRO 果首都係啦

TONICK 都寫首歌畀手足。

對張敬軒都失望
但全香港人好似忘記晒佢十月一做過咩咁

Tonic

家駒反共 但大中華膠

想聽band 同獨立音樂可以大家去search下

木子
The hertz
Blaster
黎曉陽
Per se
鄧小巧
陳嘉 chanka
逆流
Instinct of sight
Kiri T
GDJYB
莊正
Siu Yuen
吳林峰
Serrini

你打返岩先啦

東江水代言人仲早過SP奶共啦

Serrini 聲底好
但D唞氣聲

不嬲都係濕鳩pop band

失望

咪係
真心想知咁點先叫有人理
使唔使紅到BTS 咁先叫有人理?

好多年前有人喺youtube留言叫killersoap喺香港開多D show
唔知邊個成員覆佢大陸先多人欣賞我哋嘅歌
所以之後東江水代言人咁奶共完全唔意外

支持咗SM咁多年 對4子絕對失望

up

push 賢仔

由hidden agenda 聽鐵樹蘭開始已經跟到而家

我只係希望後面有一堆計算令supper自我審查，唱片公司、廣告公司、一堆幕後要養，studio 要交租，國安法淆底，乜乜柒柒，我都唔希望承認佢地既初心只係想成名、想賺錢，賣夢想賣熱血賣奮鬥只係因為銷量好

---------

當日的小伙子已經成為了漢子，在世事難料的森林學會不再講，不要講

一邊唱著無靈魂的幸福之歌，一邊踏上背棄了理想的無盡旅途，勇氣不再熱血結霜

「或許到最後沒有完美句號
仍然倔強冒險一一去征討」

從頭學過可以麼？從頭學過小伙子的初心，你可以麼？

Sor, 我收番，真係唔係特登去踩你，相信你都有聽唔少歌，可能我哋口味唔同，
平心而論，supper玩pop對比其他香港上位band都算有少少心機

不過supper真係同國際水平有好大差距喎
唔講好遠，你聽下隔離啲日本仔
流行曲既用心同仔細程度都爭好遠(女團男團偶像派就算啦)

你講起許廷鏗我仲嬲，佢出過一隻碟，叫blues(好似係)
我心諗你都會試新野玩藍調？
後面唔講啦⋯⋯

Btw的確我對supper係好有偏見
無他，佢地犯左band仔既死罪

虛偽

見到有網上演唱會都無意欲禁入去睇

批批批
鬥鬥鬥

正呀

佢最新果個online live係咪新碟歌先

畀佢呃咗咁耐就真嘅
終於連登有人講音樂
牙醫我都係最新碟先有聽

仲有班柒頭去睇張敬軒

對

我感覺上佢哋已經畀本地主流大band:
Dear Jane ToNick RubberBand Kolor
更國際化

每個comment都重申一次我係真係對濕扒失望的
想純講新碟，睇吓香港點睇呢類音樂

佢當日 IG story po 出嚟
btw, 自 supper 簽咗 JVR 後, d 華語歌其實係 for 台灣市場

Rb啲post永遠都推唔起
相反依啲post就推到上熱門

當年64發生後，跳樓狗哥哥係第一批返支那賺人仔既冷血狗

sm狗會話koloa唔夠紅，本身無大陸市場

我自己都玩band，
玩band, 唔係話技術勁
同hip hop一樣，最緊要得一樣野

真誠

假既band, 好撚嘔心
個前奏響起我就想屌鳩佢

差唔多4千正皮
原文先得千幾二千鑽好

好似fb咁 好多原文嘅like仲少過分享
見到呢啲 順手禁埋入去like啦

張敬軒當年都表過態，知佢唔會係藍
只係而家對佢好失望
但無需要反，無視佢就得

每次見到有人話RB唔算紅都呆咗
beyond之後有邊隊band係普遍市民都識?
初出道金牌果時已經係咁拎獎
係之後冇得上CCTVB少咗人接觸
但喺另外三個電台頒獎禮都KEEP住有獎
唔知點先叫紅

講音樂SUPPER同RUBBER BAND一定係香港主流最好個兩隊. Tonick 同KOLOR個D點比

濕鳩moment

feel到你係忠實fans

你地依加睇緊嘅係stagetube，我地係supprr moment,第一首帶畀你地嘅歌，最後晚餐

老實講，未發生反送中前我已經反supper,

商業味太重，佢唔係唱緊佢既心聲，唔知你feel唔feel到喇，佢地只係複製緊一隊五月天，不嬲都冇靈魂，你識佢隊band既話相信都有呢種感覺

冇期望過，所以我從來冇失望

次次上叱吒台都喊哂咁
你就知佢哋捱得幾慘啦
仲話紅
真係youtube view數當飯食咩...

諗下原來我都聽咗佢哋十幾年

唔好諗住個個都係何韻詩 然後屌d 星唔夠何韻詩 唔夠杜文凙 咁得閒去屌個有去遊行嘅唔夠黃 不如去屌TVB 果D星啦 一個一個屌 睇下香港d星有邊個從來無出過聲嘅 一個一個list出黎屌曬佢地先黎講Sunny la 屌

利申：非SM fans

屌 呢篇寫得咁好

hkpop都比人當搖滾
你唔好話MK鋒係搖滾教父?

同意，唔係所有藝人都係同一條起跑線用同一把尺去度嘅

唔識喊只係代表你唔識

thx

幾時做過最紅既band

其實係依家FB已經冇咩人用...

其實我好同意你講既野
搖滾客既風骨真係買少見少

但同一時間又令我諗起呢篇野
講到尾都係個錢字

屌我真係笑左

以前每次夾band都扮佢地

“我地一齊舉起一隻手指！！！！”

笑撚到我

今年Dear Jane本身都值得聽
仲要黃
利申一直聽開但雨傘至早兩年都有屌佢哋

所以邊會有人表態 安心搵錢好過

Post完護旗之後
係自己ig叫人屌佢

杜生食kfc

佢哋4 個都ig 出過po

Mv 男女主角都係黃

又喺光復香港幅牆行過 (係blur 咗，但藍嘅直頭唔會用嗰幅牆）

麻煩要推低19moment的話
唔好搵其他人黎分化
你去大部分藍谷貼佢地黃野就夠
佢地比藍追擊就知咩事

我真心覺得得梅豔芳未必會奶

應該唔會再有 浪人 機械人 呢啲

做rock star做到咁面目朦糊就收檔啦，連自己企邊邊都唔夠膽講，走去拎d 幕後用咩人，其他band 點點點，去邊開live 做咩歌又十萬樣藉口遮遮掩掩

都唔講你變質，你連2019 大大聲講自己立場既骨氣都無呀，做boy band 算啦

應該會變左Deanie姐咁

咁對比之下
係咪冇咁老土嘅
但係我都係覺得麻麻地

都係為左錢架啦

祝你在亂流下平安

呢句好應棍

呢兩首同世界變了樣先係最鐘意個幾首

加蔥 做live 都會放呢句喺background

鬥黃大會正式開始
一直唔明點解社會唔敢出聲竟然係嬲人地淆底、虛偽
咁班移民撚一開始又齊上齊落到而家大難臨頭各自飛咪一樣係淆底同虛偽
矛頭永遠指向自己人

其實你有冇睇過篇文？

個陣信話點都唔割個D正傻仔, 一向連登少少嘢都即割

我之前有講㗎

On99
留心d聽撚清楚歲月無聲先啦

咪on9

即刻想del哂佢啲歌 好嘔心

唔講以為人地講句光復香港就光復左

不過已經唔重要
同紫頭閪開show都唔計
屌你老母呢次十幾首歌都咁垃圾啲詞咁樣真係不了

我信佢黃
不過我覺得佢啲fans太多幻想 話公司唔比佢講
明明杜汶澤黃秋生都係英皇
我覺得最主要都係錢同屋企令到佢唔敢出聲姐
你見黃秋生衰撚到要賣樓就知靠港豬養死得

普通fans，去過幾場演唱會同買過幾隻碟咁大把

係覺得可惜姐，聽左咁耐，結果喺一個咁重要既時刻選擇自我噤聲

不過算啦，人各有志，轉聽其他band

當年黃雀行動
梅姐有份
如果佢仲係到，有幾黃唔知，但肯定唔係藍

Supper 連少少好隱晦嘅表態都冇。而家聽起佢啲歌已經即刻反感。2019年佢哋都搵咗唔少人民幣。

真係好失望
喺香港最亂既時候 佢地竟然上大陸開演唱會
sunny啊爸仲要係狗

agger

其實會唔會係你自己期望多左啦
人地一直定位都係商業pop band 黎架咋
係香港人自作多情以為咁就要有風骨
根本連香港人自己都無 憑咩指責人呀

野仔聽到野佬！

點會無 商台嘅風雨中抱緊你有佢地
sunny有遊行
阿達有呼籲大家投票、登記選民

屌撚到條撚樣收晒聲

加拿大嗌光時係咪唔計？

sup9 moment

商業pop band?

你講sm可能係既, sunny仲有鐵樹蘭, 咁仲商唔商業? pop唔pop band?
2017年仲要出首 凡人對抗命運

失望就一定, 唔係批鳩佢, 不過想知佢今時今日要唱返呢首歌用咩心情囉

算啦
要大叫光時先計架
會留低聽既人就會聽

好文一推
上年後聽親佢地啲歌都覺得好嘔心

小龍堅反建制 喎 唔明小龍精神 等同唔明搖滾精神一樣
小龍一個人打破 中國功夫迷信 係佢個界別黎講 等同孫中山
轉破迷信 迷思 食古不化既觀念
不過唔敢講 佢左唔左膠 相信會公義掛

係佢叫咩

supper moment都算，想知sunny點面對鐵記啲隊友

Circles
無窮
粉碎糖果屋
不日之約

今年首首都好正
雖然之前都係

「黎到2020年，都會用《銀河修理員》打下刷邊球。」

有係有, 但expectation問題
正如DJ一早講過 乜係香港玩音樂要講政治? 所以對佢地完全無期望
但對sm, 先唔講佢地最紅最大, 又機械人又無盡, sunny鐵樹蘭2017年出凡人對抗命運, 自然我會想佢係過去一年係可以真正陪我地行呢條路
但事實係無, 除左佢出過去遊行下, 其他完全睇唔到亦感受唔到
所以完全係期望值既問題, 因為對sm, 對sunny有期望, 所以好失望

從來只撐kolor

唉

不了

但係佢真係遊過行喎 就算要用高標準黎度 佢都算達標啦 其他band友就唔知

你有無諗過佢已經放棄咗佢哋好耐

我明覺得失望嘅原因係咩
但係我針對嘅係上面有人講少少隱晦嘅表態都無
事實上佢地係有隱晦嘅表態
你可以屌佢地行得唔夠前
但係唔好比連登仔帶風向 覺得佢地咩都無做過囉

所以問題係往積可唔可以cover到現況?
正如黃子華屌足咁多年中共, 你話佢藍/紅就唔會係架啦, 但佢又覺得佔中唔岩同認為我地暴力都係錯, 姐係左膠
咁其實一定某程度上會有失望架啦
而sm就更加啦

一見香港平靜返先就返黎吸水, 依家一聽到無盡就想作嘔
返大陸喇, 咁好搵做咩仲要返黎香港市場

垃圾band

陳奕迅玩抖音就冇事 sunny遊行就唔夠黃

呢個岩既, 我知佢屋企人係狗, 知佢有遊行
但真係始終唔夠, 做band仔立場清晰先對得住band仔呢個名, 對得住佢作同唱既歌, 特別係sunny

唔計㗎，唔係佢地嗌
一定要佢每人揸住支咪親口每人嗌一次先計

除左場演唱會之外仲搵左幾多人民幣 真心想知

因為對陳奕迅無expectation, 佢明係搵錢大過天, 根本唔會同你講黃藍
但sm本身market定係佢地唱既野都係黃, 更加唔好講sunny鐵樹蘭2017年首凡人對抗命運, 對sunny有expectation好正常, 咁失望都好正常

觀眾嗌完 sunny有心心手勢

垃圾你都聽 對你仲失望
成班mk 扮獨特講d中二野 彈埋d pop song當band
柒撚到

舊年成年無出過聲
已經對佢地無期望

又公道講句
屋企人無得揀

笑撚左 咩邏輯

手捉得緊就沒顧慮，匆匆只管來回去

咁暗 冇咩人睇到唔計

好撚煩 佢根本就好憎佢老豆 詳聽荷理活道

佢好增老豆
出咗首歌屌佢喎

盲粉咪撚柒啦屌你老母
懶撚晒幽默咁

奶共就奶共, 審查就審查
咪喺到搬龍門扮幽默玩膠啦你老母
佢地有種嗌先算啦on9
有種嘅屌你老母同你賭乜都得呀
反正你輸撚硬

咁你同我講"凡人對抗命運"個"命運"係唱片銷量同hit rate而唔係霸權, 咁我個邏輯咪錯囉

EASON新個兩隻歌我都有咁既感覺
好熱愛音樂？ 又唔覺得係

末入去聽 以為佢地全唱普通話 你地屌
我再去聽 聽到好多廣東話 已經算係咁
你睇下其他歌星

佢有起903 作歌比年青人打氣

所以呢個位樓上無得咁講

“有種嘅屌你老母同你賭乜都得呀
反正你輸撚硬”

你平時咁鬧交㗎

畢嬲都覺得呢隊野好撚假

fans嗌都關隊band 事？加上出街d 片cut 晒呢段啦，呢段係fans 拍黎打飛機咋

佢憎佢老豆係事實黎既
不過同"因為佢老豆係狗所以憎佢"又係回兩事
算啦, 講到底, sunny份人係黃(或者話暗黃), 但sm成隊野唔係, 而呢個時代, 今時今日做暗黃係完全唔足夠, 特別係佢呢種有一定影響力既人

佢班fans又係cls
龍門任佢擺
陳奕迅係最撚醜惡嗰個

但sunny有post遊過行 應該都算係近期野 即係往績同現在一致 所以我個人對sunny冇咩反感 其他人就唔知

容祖兒演唱會都有人嗌
咁容祖兒都係黃

用你嘅講法
楊千嬅演唱會隻歌係Sunny 整嘅

咁楊千嬅係咪黃？

唔係黃
唔一定係藍

係黃
返工都唔一定同所有黃嘅人做嘢

你嘅想像未出現邏輯問題，但唔代表呢個係可以說服人嘅現實

所以對佢新兩隻歌都無感覺唔會聽

收皮啦，冇證據你話乜都得啦
我夠可以話黃家駒如果未死實黃到金

好早啦sunny遊行, 佢個story我都有睇
但都係上面#779我覆個句, "講到底, sunny份人係黃(或者話暗黃), 但sm成隊野唔係, 而呢個時代, 今時今日做暗黃係完全唔足夠, 特別係佢呢種有一定影響力既人"
我唔會批鬥佢本人既, 但你話對佢既好感都真係大減, 就算佢份人係黃, 但sm唔係黃既時候, 佢作既同唱既都一定限死左自己, 或者調轉講, 2017年佢出凡人對抗命運, 2020年又敢唔敢出首凡人對抗霸權? 我相信唔敢

香港五月天

咁你去睇楊千嬅演唱會散場時你去嗌光時，佢係咪即時變番深黃

on9 冇藥醫

啲人話自己黃但又繼續比錢英皇賺

今年發現咗好多indie band都好值得聽，supper做自己嘅嘢就得，市場會比你答案，喺度點樣拗都冇用。我就唔會再睇supper嘅show，等緊kolor，Rb，ios同逆流嘅show。

利申當年每一次都睇

話自己黃果堆，照貼錢比英皇賺

成日用RB Kolor比較，
但人地rb kolor 今次都開口支持supper 呢個show
你哋就係到不斷鬥

平時邊有好似你咁撚柒嘅人呀?
你估周街都係咩

你知我知大家都知 佢地絕對唔會敢講敢表態
你仲有咩膠搬出嚟玩?
唔撚on9 係乜
讀下自己講嘅嘢唔嫌自己柒架咩?

咩輪流讀一次先計, on9少陣啦
奶共就奶共 淆底就淆底
你聽淆底無種band 係你嘅事
收聲自己打J 咪出嚟柒

屌你串到條撚樣即刻收聲

下面嗰個留言咪有point囉話sunny有比心心手勢
屌你呢啲盲撐盲反言論最撚戇鳩噁心
為咗幫你偶像加 hater?
利申至憎supper supper=垃圾

True
Sammy有係sunny個post度comment

容祖兒都係黃

佢屋企係支耶 點到佢出聲

同意
但supper態度上爭呢三隊好多

咪即管喺紅館開多次睇下會唔會變左楊千嬅咁囉

啲人又話同黃既frd唔計架

逆流正呀，六呎之下同異人

我哋一齊舉起呢個手勢
呢個手勢代表我哋每個人
得一個嘅祖國
得一個中國香港
我哋一齊去實現無盡嘅中國夢想
一點都不能少
我哋一齊唱... ba la ba...

咪係囉佢首黃色大門幾黃

rock n roll never dies (g-na style )

所以唔會批佢藍
亦唔會俾錢佢賺

天地會

講到rb kolor咁黃
你哋最愛嘅rb kolor都有撐supper
咁黃仲會繼續同藍絲做朋友嗎
會嘅話即係偽黃了😅

家庭同錢 揸撚住曬成個春袋

都未必
撐佢果班多數小學雞,無錢
尋晚D人個口話撐,但一個superchat都無,笑到我

咁暗邊個睇到呀

可能我自己當今次嘅運動係整體一件事黎睇 所以覺得算係近期野 下半part我都認同 此終係一隊band黎 創作都一齊諗 好難分開睇

無話sunny藍, sunny點都係黃
但sunny係黃同sm黃唔黃係兩件事
係呢個亂世下暗黃已經唔足夠, 特別係有影響力既人
所以一單還一單, 就唔好屈佢藍先

都唔講佢出唔出新歌
佢今時今日仲敢唔敢唱凡人對抗命運我都好懷疑, 當佢會唱, 又要抱咩心情
作為半個band仔我真係理解唔到

有時間屌人唔夠黃，或者可以做多啲
不如屌下啲藍撚到仆街果啲先啦

你當紅館同細場比

分返清楚先
Sunny 係 sunny
SM 係商業團體
你都唔會打工個時用工作身份同個客表態啦
何況人地個時大陸仲有少少巿場又要出show
同樣地SM同其他3子應該分開團體同個人咁看待

唔講而家鐵記遲下仲會唔會有show 出
其他人唔話Sunny 係狗仔
Indie scene 班撚樣唔係台下笑佢地係鐵路蘭都偷笑啦
篇文仲要用8年前goodnight city反國教既標準
同而家既標準去比
瓊枝8年前返大陸出show 夠屌鳩大陸政府啦
而家試下求其有隊band 碌上去然後睇下落唔落得返黎
8年前講野無咁大風險 亦都對際遇影響無咁大
又唔諗下成個社會氛圍激進左咁多
一講句一定要得失一班人

一黎人地寫歌係搵錢
要深度同風骨既去返聽indie band 又好
觸執毛又好其他core band 又好
自己比商業band 呃左感情有咩好怨姐
係香港人以為SM 有d rock 就以為人地係rock star
就要求人有風骨
然後就開始棒十幾年都半紅不黑既宇宙巨Band Kolor
Indie 有態度有風骨既一樣無人聽
一係因為政治風氣而聽下indie 浮上面個浸

咁呢個係你哋問題
事實係我都睇唔撚到
有證據咪收班盲反撚皮我支持㗎

有聽 普通貨色

點解個concept一定要係"主流band就一定唔講風骨"
當你個concept永遠係錢行先就係正確 咁件事好可悲喎
咁同dj一開始講 "乜係香港玩band一定要講政治", 係一樣咁戇鳩同可笑囉
要求佢地有風骨我覺得係正常得黎唔harsh, band本身應該係要咁, 我覺得唔過份

鐵記既造如果有人笑鳩sunny係狗仔咁係笑個條友戇鳩, 有無人笑控制唔到
得我相信正常人係知道唔應該笑, 亦唔代表啲乜因為無人可以揀

可能你岩既sunny還sunny, sm還sm
咁所以我唔會特別憎sunny要批鬥佢
但同時sunny係sm有份所以我會對sm好感大減而唔聽sm既歌囉

你點樣為止有影響力
例如環球個啲呢
Aga gin lee 陳柏宇有無影響力
佢哋又點樣黃法？
點解個啲人唔黃就無問題？
張敬軒做到咁又點解仲有咁多人去睇？kay出歌無人屌？
公平？

柯煒林好撚黄
我愛你呀will

長大啦阿占 個世界變左樣啦

反trump啫

唔係內地市場
係台灣公司
做多啲功課先出嚟講嘢

以上呢班我完全無expectation, 包括上面講eason chan我都無, 我亦無聽
sm係一隊band, band感染力我個人認為係點都大過所謂歌手 (你可以唔同意不過呢個係作為半個band仔既感覺)
再加上sm一定係全港龍頭大佬, 我相信唔反對啦? 咁影響力一定有啦下嘛
你話公唔公平, 其實可能係唔公平
因為我知sunny就算屋企人做狗佢都有遊行
因為我聽過無盡機械人知道隻歌講乜
因為我有聽鐵記凡人對抗命運
所以對sunny同sm好高expectation, 進而佢乜都無講無做仲洗底, 我係失望既, 所以我唔知公唔公平, 或者可能真係唔公平, 但我都無計, 本身鍾意就會好高期望
所以我唔會話佢藍, 唔會批佢, 但同時都唔會再鍾意佢

一捏落去 睾丸仲少過陳奕迅

覺得kay同supper真係好似
當年屌醒你哋班人又唔醒
而家就跟風話自己黃 食黃店打下卡就當係
係威嘅

屌你真係係去台灣
做下功課先講嘢啦柒頭

2019後都係大部份時間都係去台灣
如果你話以前，咁kolor rb都有去支那
勸你唔好咁on9

你柒咗, 理佢咩公司
事實係排咗上大陸期
係去搵人仔

佢地Youtube delete左反國教歌，已經表明今日既supper唔係以前既supper，比人屌好正常

以前supper紅，除咗因為歌，係因為熱血，搖滾精神

而家紅，係因為人民幣

邊撚有band 咁大膽2019 7月7日上支拿呀
全香港得一隊奶到咁撚痴線

唔好同我講咩好多人養鳩up
黑警無人養咩, 林鄭無人養咩

你都柒咗，事實係2019大部分時間都係倫敦同台灣

快啲投票，星期五中午第一階段截止
投票link:

(截至11月25日中午12時，排名依筆劃序)︰

認清楚對藝人嘅景仰有幾無稽 絕對係好事
停止對偽神崇拜係文明嘅開端

根本就係冇留意開
然後死捉住嗰場演唱會同埋唱國語歌嚟講

垃圾sm

仲搵埋黃嘅插畫師don mak畫cover

想當初佢地有出嚟遊行 byebye了

放過人地啦
dear jane四子都表曬態

仲有其實佢地啲舊歌都唔錯
戰狼三國，男兒當打交果堆
不過揾唔到食

Nowhere boys有冇人聽？
香港冇咩人聽咁 但好撚高質
咩曲風都有 又唔會得愛情 好多驚喜

愛明顯係互動ge,個堆惡法邊撚到睇到係有愛？ 真係痴撚線

真心廢。濕9 moment

搖滾精神？搖撚就有佢地份

咪臭係
條盲fan 就返屋企收收皮先啦

仲唔叫13億共兵投

一直實驗緊新嘅音樂路向
出咗i 大碟聽咗未先
你可以話啲歌唔啱你聽
但係話佢哋悶真係拗晒頭
佢哋都悶 咁dear jane 嗰啲一式一樣嘅歌叫咩

block 算啦

一個有上街 一個潛水+咩都無做 邊有得比？
姐係出過聲嘅就一定要keep住出聲？唔出聲就批鬥佢？ 唔怪之得個黃圈越黎越細啦 大家唔係叫多啲人發聲 而係要發過聲嘅人繼續發 wtf
跟呢個logic 遲早啲前線撚食m記都比人批鬥嫁啦 無咗當初嘅精神呀嘛係咪？

Kolor

最大問題係一開始佢地點解會紅
D歌咁撚難聽個vocal唱腔台風又勁作狀
睇咗幾年都唔明點解會上到一線
攞佢地同rubberband kolor比較簡直侮辱

撇開黃藍,香港人應該係提升下音樂品味

屈文妓好明顯有痛腳，藍到痴線婆咁

睇完都係唔明點解性同愛可以分開，但係歌同政治就唔可以

因為sm 係pop band
唔係rock band
無期望就唔會失望

簽撚左約係咪你幫佢賠錢啊

你係咪傻閪咗呀
講緊嚟緊2021喎
訓咗幾耐

你偶像奶緊共啦, cap撚低你條仆街
我一定鞭屍鞭到你仆街死
咁撚懶醒

歌同政治係可以, 特別係對單一歌手 etc eason chan
但band同政治就難, 因為有所謂既搖滾精神

佢肯講人話講立場嘅話
我幫咪我幫囉, 我話嘅, 吹撚漲?
呢到大把人都會幫, 肯撚定
點撚解我地咁大膽賭身家都唔怕?

因為佢地肯撚定唔敢出聲

你知我知大家知

咁無既, 要講曲風的確未到rock, 頂盡punk
只係我覺得punk都可以有風骨
唔知, 可能對sunny本身有最大期望

Exactly,佢地本質上同dear jane根本冇問題

分別

睇完都只可以苦笑
如果佢地係香港既下場係黃秋生咁
咁我寧願佢地搵多啲錢

失蹤moment

逆流咁黃都冇人投

係其實作為藝人話自己係黃一啲都唔容易 一定唔會無後果 至少佢都肯去遊行發聲啦
明明應該諗下點樣可以令更多藝人無負擔咁發聲 而家變咗批鬥啲發過聲嘅人 要求佢地繼續發聲 大家一開始話不鬥黃不分化 一年後又重蹈覆轍

其實Dear Jane早排都有首富上代

RB都叫無人理
KOLOR真係無人理喇
Youtube d MV點擊數差幾遠

SM今個年度冇派台作，唔會入圍

唔好勞氣 啲冇腦死忠乜都聽唔入耳
死都要搵藉口話隊垃圾暗黃

爭人錢賭錢果啲唔關黃藍事
佢自己都無自怨, 反而係接受負責

又唔見rb, kolor 咁多人屌
你都亂咁up 賣悲情扮乜撚姐

我都話 香港嘅BAND都已經少, Band 同Band之間都無嘢 係啲Fans唔知做乜鳩係都要插埋其他 真係黑人問號

前幾個po佢地死撐肉酸到
今鋪唔屌到佢地化骨
仲點撐呀, 仲喺到大愛仲咩只有music
仲對唔對得住自己啲年輕盲粉

咁我想問下 kolor,tonick 可以靠香港人將夾band變全職未？
根本表左態咁耐 口講支持既人多左 但實際都冇變太多

唔聽奶共supper咪唔聽囉 你都痴撚線
唔聽有罪咩宜家

講你聽點解唔聽姐宜家
我覺得樓上大部分人個理由都好充分喎
你條氣唔順又駁唔到
咁咪摺埋自己聽自己圍爐打J

我幫咪我幫囉, 我話嘅, 吹撚漲?

呢句嘢經歷左成年幾後都仲敢講出嚟呢下好笑
巴打幾時去幫Ali贖身?

垃圾

要奶共先可以全職
咁所以咪"選擇"唔做全職囉
有幾無奈有幾慘??

夢想唔一定玩音樂去去支拿做show咁單一架?
夢想可以係為香港年輕人發聲 支持香港年輕人抗爭嘅夢想呀???

係咁架啦
我淨係睇唔順眼你果個偽善奶共supper
你有意見? 反駁囉

唔好拉埋世界宇宙其他嘢嚟講啦
叫到淨係屌緊你個垃圾偶像
屌撚到佢永久收皮

有咩問題先

咁你都承認左香港人撐唔住啲樂隊啦 仲講乜

都唔係屌佢唔夠黃 係屌佢虛偽
以前啲歌幾撚熱血
屌你老母而家聲都唔聲 仲要自我審查

所有歌係隊band身份出架嘛
唔撚係淨係主音出架嘛
咁而家對呢隊band有期望好正常啫
Kolor得 RB得 點解佢唔得
唯一解釋係顧住形象唔想上唔到大陸開show

無問題丫, 巴打你自己話一定會幫發聲嘅藝人賠錢
而家有個人版攞喺你面前 幾時幫下佢
Ali BB都可憐

好搞笑

唔知點解啲討論要永遠拉去人地到

一定要有比較 一定要鬥乜鬥物

係咪啲老豆老母成日拎你地同其他小朋友比較

搞到依家講親乜都拉去同一比較？

路不同 不相為謀

我地有我地既方向走

人地有人地既方向行

如果同路既 咪互相照應

不同路既 咪睇下人地行到幾遠

好呀 黃秋生支持黃圈 搞到無工開 產都破埋 你幾時幫佢？

AGA喺616出全黑po嗰度暫且唔講
陳伯喺616全家着黑衫出嚟行都叫唔黃

連登標準 : 呢啲唔算！

試下唔好衝出黎先

吓 因為撐唔住就可以跪低奶人民幣?
咁呢個咪就係垃圾sm同kolor嘅分別

咁係咪有人玩音樂搵唔到食
然後就去做狗, 又要話原諒下la 搵錢姐咁樣!?!

如果家駒係到 肯定唔會奶

你咁鐘意ali 咪你咪開個post
睇下有無人理你囉

宜家香港就係勁撚多人想你鐘意果隊垃圾收皮
點樣? 唔順氣?

濕9 moment不了

Wyman 幫容祖兒填詞 Dear Jean幫佢作曲 一定係藍

佢自己講咗賭錢, 投資失利爭人錢囉咪
佢都無自怨, 仲好負責,話會接受

關乜撚嘢事呀屌你老母

我無唔順氣丫巴打
你岩岩係話一定會幫呢啲Artist
而家又轉第二種講法 咁係點樣丫 而家又唔出錢啦？
一時一樣嘅你

因為唔起公開場合撐黃圈就要批鬥？ 咁連登咁多人做政府工做ACO果啲宣哂誓係咪又要批鬥埋？ 成日迫人一定要發聲 又唔諗下點解佢地唔敢發聲 唔知你真膠定假膠 一打接實

“黃秋生慨嘆：「現在能省就省，要縮減開支，總之哪裡有工作、有錢賺就去哪裡，香港現在零工作，在港幹嘛？」”
賭錢係以前嘅事喎 而家無賭又屈丫?
巴打幾時科水比秋生開戲 開舞台劇

on9 做狗點同
賺大陸錢可以請啲黃既人做野
姐係好似好多人做中資公司但洗落黃店度咁

小學聽到大學

陳伯因為反送中搞到成個支那show腰斬
到頭嚟仲要俾人話唔出聲甚至藍
真心戥佢慘

叫上面位巴打科水幫幫佢啦

刀boy OG?食屎啦 啲live唱得咁垃圾

mr.冇奶共

呢個真心比人屈

屌 又講暗黃

咁咪唔好發聲囉
比人屌囉 接受囉

做得年輕人偶像, 唔支持年輕人
想年輕人支持你?

柒撚夠未呀

之前仲以為佢係藍

曾經Joey fans表示上年已割蓆 乜鳩都unfollow曬
一蚊都唔會再比佢賺

留得低溫馨剪影已是不錯

做咩糾纏係去台灣定中國 個重點根本唔係度
係冇撚晒靈魂 「人生夢一場革命至蒼老」
而家睇返真係心up 只需一兩年 成班已經蒼老晒不再革命

5000個正評
睇埋ig 同fb 勁撚多like 同share
超過幾萬人都好撚憎呢隊嘢

係時候收檔不如

衞蘭721嗰日係中國做緊show 嘅時候都有講bless 香港

只可以講sunny 有遊行 同埋keep 住用黃班底 其實SM就唔係藍嘅
不過諗返佢當初嘅時候就好大反差

Supper Moment呢啲pop band就算9數啦
但係奶共Sunny真係毀咗鐵樹蘭

LOL 616 sunny都post咗la
721 poly 投票 supper都有po嘢ga

都唔知你做乜 係咁轉移重點去台灣定中國普通話歌都冇乜問題，根本最核心問題係佢哋啲歌唔再回應時代，仲話搖滾喎..

跟無腦連登仔logic嘅話 你講得啱😅

Janice呢單嘢應該仲少人知過陳伯

巴打幾時幫Ali、黃秋生同陳柏宇

唔知邊個係維穩SHOW始祖呢??

屌你老母 對牛彈琴
佢而家有唔支持咩 咪話咗佢有出去囉
你就好似個細路咁扭計 成日問佢地做咩唔出聲 而唔係理解佢地點解會咁 再去解決個問題 去擴闊個黃圈
你要繼續鑽牛角尖就算 哂氣

凡人對抗命運對抗用港幣嘅命運

條友Logic都Fail到不得了
又話自己一定出錢幫人賠錢
問佢幾時幫科水比Ali 秋生又唔出聲

CLS,人地早早夾BAND HK人唔支持,佢都係要番大陸走幾場架啦,你個陣唔講人地對香港人失望???? 根本大陸市場大你地就要個個公開係黃唔俾人食飯,全部光合作用!

6月到而家有幾耐呀 你拎份89年嘅新聞做比喻

仲有nowhere boys都好高汁架

錢同尊嚴嘅決擇 係藝人自己揀
人地想過得心安理得 都唔要背叛香港人賺錢
舞台劇係香港一向唔多人睇 但人地專長係做呢樣野 有乜辦法
佢自己講 “男人 立身處世 頂天立地 就係要等一個機會做男子漢”
咁係咪因為黃冇收入就可以似隊垃圾sm 做雙面人

唔撚好成日轉移視線啦 你講緊果啲係兩件事
講到黃絲唔出錢搞到啲黃藝人乞食 就合理化佢嘅虛偽 “歌手都要開飯啫 比條生路行下”
最仆街嘅係 以前啲歌懶係奮勇熱血 塑造到自己正面形象
而家一有起事就錢字行頭 影都唔見 背叛香港人
佢咪唔好表態囉 等大家知隊野有幾虛偽

我問緊嗰位巴打幾時科水支持呢啲藝人喎 又係佢自己講 無人逼佢 做咩啫
講左又唔科水咁算唔算虛偽丫

咁rubberband當年都俾人賣左去演出啦

呢啲又當無事 簽左開演唱會又比人屌到上天
連登仔

證明你咁撚小學雞 係要搵啲野撩架嗌

舊年6月打後粒聲唔出已經係唔使講野
直接去賺人民幣啦以後唔好翻黎

叫人找數咁又小學雞 咁呢個post好多人應該連小學都不如

政治還政治只有支那人先會講 因為佢地唔講得政治 都唔比藝術家講政治

講緊2013年呢單?

完show去遊行喎
當佢以前紅 而家表明曬立場喎
咁你隊垃圾sm呢? 又暗黃
點解一個人肯去遊行 都唔肯用隊band身份表態? 隊band得佢一個

你係咪痴撚線
咪撚鳩搬龍門, supper 肯表態我咪科

你咁鐘意其他乜乜柒柒咪自己開po 叫人科
睇下有無人理你, 關我撚事

宜家就係咁撚多人想supper moment 同你收皮仆街死
有咩咁難接受 有咩咁難面對
其他乜撚嘢, 唔科咪唔科, 我嘅錢嚟,
你吹咩屌你老母
做乜要科你係咪癲咗

岩岩又話幫啲表態嘅藝人賠錢 而家又反口

True

「搖滾」這個詞原本用來描述船隻在大海上的動態。20世紀早期，這個詞既可以用來形容黑人教會的崇拜熱潮[24]，也用來暗指性行為。早在「搖滾」這個詞廣為流傳以前，已經有數個福音音樂、布魯斯和搖擺樂唱片使用了這個詞彙。

關自由閪事不過連登專捧垃圾就係人都知，個個出左名就去奶共

邊撚有講呀你係咪痴撚咗線
呢條撚樣唔夠人講就老屈

講緊SUPPER MOMENT敢公開表態乜撚都得

咁唔表態又點? 你敢賭咩你老母
其他人點樣WFC 關我咩事
我就係睇唔順眼你咁撚淆底偽善

你唔敢賭就收皮先啦講真

推推推推推

佢表唔表態關我咩事 係巴打你自己話幫啲藝人賠錢 而家又唔賠 好傷心

係呀主音好撚黃 成隊band得佢一個?
知唔知乜撚野係黃圈 隊野係咪真係黃都答唔出啦 fb ig乜柒都冇
撐sunny我實撐呀 咁點解佢唔用隊band身份表態 又玩暗黃

歌都出埋 叫你唔好分顏色
叫你唔好嬲班殺人犯喎 拖手做返好朋友 你接受到咩?
呢啲虛偽band 矛盾到仆街

問題在於偽善

巴打係咪失憶 定當出左聲嘅artist 係condom

好撚煩呢條友
邊個話幫藝人賠錢, 關我乜撚事
反駁唔到就鳩屈

Supper 肯表態, 賠埋錢又點話?出埋錢包養你老母都得
supper 唔肯表態, 唔該你永久收皮啦
你自己都知啦好心你

其他artist i dun fucking care
你咁撚care 就自己開個po
望一望個正評數
我地呢到只係睇你條仆街BAND唔順眼
點樣?

而家黃到金嗰啲Band乞緊食咋
你生存唔係為錢為無私奉獻啊？

小學雞講唔過人就扯開話題
正常討論駁唔到咪走囉 好撚柒呀屌

而家又話無講過？ 有藝人出左聲喎 幾時幫先 姐係出左聲嘅又唔幫 姐係當人condom啦

五毛，你有錢味買大灣moment新碟囉

乜嘢事呢
咪講緊隊垃圾band
係呀, 佢地表態, 我出錢, 吹咩
佢地唔表態, 咁你可以收得聲, 唔好自取其辱
係咪仲柒唔夠?
cap 埋呢個post 啦屌你老母

其他artist 關我撚事, 無人講過

其他出左聲嘅又唔幫 未出聲嘅仆住去幫 好失望lo

有人阻止佢奶人仔咩? 冇呀 隊垃圾要放低尊嚴奶咪奶飽佢
講到人地咁撚有苦衷 你係佢地咩

你地班護主犬成日想spin到奶人仔逼不得已 冇乜野咁

味你老母臭閪
依家啲PR字都唔撚識打 丟唔丟架呀

block 撚咗條on9佢算啦
無啦啦叫人幫黃秋山籌錢科水
隊垃圾band 啲fans真係弱智

我唔係fans 都覺得影衰晒

尊嚴可以當飯食？
如果同個大媽瞓一晚有層樓 大把港男仆去做去啦
雙重標準

要做咪由佢仆去做囉 我唔做 我背後討論佢有咩問題

問題唔係而家為搵食幾咁逼不得已
以前啲歌幾撚熱血 為夢想憤鬥又盛
屌你老母 全香港人為緊反共憤鬥 你同我講錢緊要啲?

冇問題 係佢地選擇自己破壞自己形象 名譽掃地

咁點解第一首歌同最後一首歌都係廣東話？
你話佢放棄香港喎 如果佢目的直接係想搵人仔
佢直情可以喺香港隱退啦 咁都要俾人屌佢奶共

以前係佢哋fans，但係對上一次聽佢哋啲歌已經唔記得係幾時，SupperMoment已經失去咗佢哋嘅靈魂，無哂吸引嘅地方，對上紅館已經聽到好失望

agree

因為仲有你呢啲傻鳩死忠
咁普通話歌呢 唱比你聽呀
佢地瞓左咁耐 平行時空左一年半 我以為佢地隱退左

而家講乜都冇用 證明佢地跟本唔係同一陣線

因為想兩面討好

我諗大家最嬲最失望係佢地既歌（之前）明明好撚熱血，鼓勵大家要點點點

人生夢一場革命至蒼老<<佢地寫架喎？

但點解現實係佢地縮左入老母個西到咁姐

唱就天下無敵，做就碌撚

試問點再投入落你d歌到呀大佬，聽到都老尷啦

收皮啦屌

你同嗰啲藍絲一開口就鬧你死廢青死曱甴有咩分別？
你做唔到個有質素嘅討論者冇問題 唔使再嘥我口水同你認真討論
Btw乜你個閪腦淨係識廣東話呢啲中國方言？依家國語市場你唔睇下點擊率幾多？你走去屌台灣奶共啦柒閪

廣東話呢啲中國方言
露底喇垃圾

想話人會變，重點唔係時間。

你真係引戰狗
廣東話中國方言都嗡得出 你露底啦

衰啲講 band仔無骨氣既話 成件事已經唔型
道不同不相為謀 唔好為自己既「軟弱」「屈服」搵籍口啦 自己呃自己講到「為世所迫」咁
如果一隊band既理念真係分哂歧 仲可以夾落去?!

回應我講嘅嘢啦
垃圾

到Pr出嚟吠

如果真係理念分歧都唔散band
再加上而家堆新歌搞成咁既唯一解釋
就係要密密搵真銀 兩邊討好賺到結到婚養到仔先再諗

我問你個閪腦係咪細過eason粒睪丸呀

真係引戰狗 開始連環人身攻擊破壞討論
又話唔再嘥口水轉個頭又撩交打

我養撚到佢咩
佢想賺支那陰屍紙係佢嘅選擇

除咗個腦閪你隻眼都閪埋
同你呢啲垃圾藍絲當然唔嘥口水同你認真討論啦
我梗係屌柒你老母屌到我爽啦
你再唔潛水只會比我屌到1001咋

同你認真討論你學人講粗口人身攻擊
你呢啲撚樣唔屌爆你臭化閪唔得

為賺支那錢而自我滅聲，扮見唔到2019發生咩事，大家都ok，就唔好又話唔邊個邊個藍，又話香港無偽人肯出聲啦

冇話啱唔啱嘅
但自己背叛自己歌詞
聽眾失望係結果

創意呢味嘢
有框架就收皮
點解倪匡金庸都係大陸出世
落到香港先有發揮
因為香港係一個講乜都得嘅地方

delete晒啲歌洗底咪得

有啲人係咁 個理念都未明 但係日日都開口埋口黃圈黃圈

唔係香港人支持sm
其實佢地什麼都不是

祝佢地在大國「發光發亮」
發到既話

如果係咁，秋紅係咪最應該比你地批鬥呢？

2005年出黎夾鐵樹蘭，
夾左10幾年，出讓信念繁殖已經等到2011，
以前場就得蒲窩、蒲吧、ha、樂人個類，除左蒲吧基本上其他都係又細又簡陋，個個做band都係燒私己錢，大家一齊挨過個段時間，你地個陣係邊？

唔洗你地好支持，你地個陣有無因為香港人身份認同同意識，去了解佢地同其他獨立音樂？

真係唔好鬥黃鬥前咁核突啦
筆者本人咪都係要就住就住

有意思嗎？

唱唔尷尬 聽都尷尬

Supper moment 誠意之作

無視暗黃 力捧真黃

個陣喺台下面俾錢買飛入場
鐵樹蘭、kinglychee、秋紅、戳麻、門生出既碟我都有買 (部分)
而家用spotify 聽話梅鹿、逆流、chochukmo、雞蛋蒸肉餅

最近睇show 都有去2019 lmf、kolor 網上音樂會(課$500)、觸studio 7月既網上音樂會(課$500)

我夠唔夠資格批評supper 話佢地背棄初衷？
講窮，大把band 窮過supper，佢地又唔驚出歌冇飯開？kolor 咪又係要養幕後，要交studio 租，佢地咪又係照出《進退》